{
    "1": {
        "freguesias": [
            "Abrantes (S\u00e3o Vicente e S\u00e3o Jo\u00e3o) e Alferrarede",
            "Aldeia do Mato e Souto",
            "Alvega e Concavada",
            "Bemposta",
            "Carvalhal",
            "Fontes",
            "Martinchel",
            "Mouriscas",
            "Pego",
            "Rio de Moinhos",
            "S\u00e3o Facundo e Vale das M\u00f3s",
            "S\u00e3o Miguel do Rio Torto e Rossio ao Sul do Tejo",
            "Tramagal"
        ],
        "name": "Abrantes"
    },
    "2": {
        "freguesias": [
            "Aguada de Cima",
            "\u00c1gueda e Borralha",
            "Barr\u00f4 e Aguada de Baixo",
            "Belazaima do Ch\u00e3o, Castanheira do Vouga e Agad\u00e3o",
            "Fermentelos",
            "Macinhata do Vouga",
            "Pr\u00e9stimo e Macieira de Alcoba",
            "Recard\u00e3es e Espinhel",
            "Travass\u00f4 e \u00d3is da Ribeira",
            "Trofa, Segad\u00e3es e Lamas do Vouga",
            "Valongo do Vouga"
        ],
        "name": "\u00c1gueda"
    },
    "3": {
        "freguesias": [
            "Aguiar da Beira e Coruche",
            "Carapito",
            "Corti\u00e7ada",
            "Dornelas",
            "Eirado",
            "Forninhos",
            "Pena Verde",
            "Pinheiro",
            "Sequeiros e Gradiz",
            "Souto de Aguiar da Beira e Valverde"
        ],
        "name": "Aguiar da Beira"
    },
    "4": {
        "freguesias": [
            "Alandroal (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o), S\u00e3o Br\u00e1s dos Matos (Mina do Bugalho) e Juromenha",
            "Capelins (Santo Ant\u00f3nio)",
            "Santiago Maior",
            "Terena (S\u00e3o Pedro)"
        ],
        "name": "Alandroal"
    },
    "5": {
        "freguesias": [
            "Albergaria-a-Velha e Valmaior",
            "Alquerubim",
            "Angeja",
            "Branca",
            "Ribeira de Fr\u00e1guas",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Loure e Frossos"
        ],
        "name": "Albergaria-a-Velha"
    },
    "6": {
        "freguesias": [
            "Albufeira e Olhos de \u00c1gua",
            "Ferreiras",
            "Guia",
            "Paderne"
        ],
        "name": "Albufeira"
    },
    "7": {
        "freguesias": [
            "Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana",
            "Comporta",
            "S\u00e3o Martinho",
            "Torr\u00e3o"
        ],
        "name": "Alc\u00e1cer do Sal"
    },
    "8": {
        "freguesias": [
            "Alcanena e Vila Moreira",
            "Bugalhos",
            "Malhou, Louriceira e Espinheiro",
            "Minde",
            "Moitas Venda",
            "Monsanto",
            "Serra de Santo Ant\u00f3nio"
        ],
        "name": "Alcanena"
    },
    "9": {
        "freguesias": [
            "Alcoba\u00e7a e Vestiaria",
            "Alfeizer\u00e3o",
            "Aljubarrota",
            "B\u00e1rrio",
            "Benedita",
            "Cela",
            "C\u00f3s, Alpedriz e Montes",
            "\u00c9vora de Alcoba\u00e7a",
            "Maiorga",
            "Pataias e Martingan\u00e7a",
            "S\u00e3o Martinho do Porto",
            "Turquel",
            "Vimeiro"
        ],
        "name": "Alcoba\u00e7a"
    },
    "10": {
        "freguesias": [
            "Alcochete",
            "Samouco",
            "S\u00e3o Francisco"
        ],
        "name": "Alcochete"
    },
    "11": {
        "freguesias": [
            "Alcoutim e Pereiro",
            "Gi\u00f5es",
            "Martim Longo",
            "Vaqueiros"
        ],
        "name": "Alcoutim"
    },
    "12": {
        "freguesias": [
            "Abrigada e Cabanas de Torres",
            "Aldeia Galega da Merceana e Aldeia Gavinha",
            "Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)",
            "Carnota",
            "Carregado e Cadafais",
            "Meca",
            "Olhalvo",
            "Ota",
            "Ribafria e Pereiro de Palhacana",
            "Ventosa",
            "Vila Verde dos Francos"
        ],
        "name": "Alenquer"
    },
    "13": {
        "freguesias": [
            "Agrobom, Saldonha e Vale Pereiro",
            "Alf\u00e2ndega da F\u00e9",
            "Cerejais",
            "Euc\u00edsia, Gouveia e Valverde",
            "Ferradosa e Sendim da Serra",
            "Gebelim e Soeima",
            "Parada e Sendim da Ribeira",
            "Pombal e Vales",
            "Sambade",
            "Vilar Ch\u00e3o",
            "Vilarelhos",
            "Vilares de Vilari\u00e7a"
        ],
        "name": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9"
    },
    "14": {
        "freguesias": [
            "Alij\u00f3",
            "Carl\u00e3o e Amieiro",
            "Castedo e Cotas",
            "Favaios",
            "Pegarinhos",
            "Pinh\u00e3o",
            "P\u00f3pulo e Ribalonga",
            "S\u00e3o Mamede de Ribatua",
            "Sanfins do Douro",
            "Santa Eug\u00e9nia",
            "Vale de Mendiz, Casal de Loivos e Vilarinho de Cotas",
            "Vila Ch\u00e3",
            "Vila Verde",
            "Vilar de Ma\u00e7ada"
        ],
        "name": "Alij\u00f3"
    },
    "15": {
        "freguesias": [
            "Aljezur",
            "Bordeira",
            "Odeceixe",
            "Rogil"
        ],
        "name": "Aljezur"
    },
    "16": {
        "freguesias": [
            "Aljustrel e Rio de Moinhos",
            "Ervidel",
            "Messejana",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Negrilhos"
        ],
        "name": "Aljustrel"
    },
    "17": {
        "freguesias": [
            "Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas",
            "Caparica e Trafaria",
            "Charneca de Caparica e Sobreda",
            "Costa da Caparica",
            "Laranjeiro e Feij\u00f3"
        ],
        "name": "Almada"
    },
    "18": {
        "freguesias": [
            "Almeida",
            "Amoreira, Parada e Cabreira",
            "Azinhal, Peva e Vale Verde",
            "Castelo Bom",
            "Castelo Mendo, Ade, Monteperobolso e Mesquitela",
            "Freineda",
            "Freixo",
            "Jun\u00e7a e Naves",
            "Leomil, Mido, Senouras e Aldeia Nova",
            "Malhada Sorda",
            "Malpartida e Vale de Coelha",
            "Miuzela e Porto de Ovelha",
            "Nave de Haver",
            "S\u00e3o Pedro de Rio Seco",
            "Vale da Mula",
            "Vilar Formoso"
        ],
        "name": "Almeida"
    },
    "19": {
        "freguesias": [
            "Almeirim",
            "Benfica do Ribatejo",
            "Fazendas de Almeirim",
            "Raposa"
        ],
        "name": "Almeirim"
    },
    "20": {
        "freguesias": [
            "Aldeia dos Fernandes",
            "Almod\u00f4var e Gra\u00e7a dos Padr\u00f5es",
            "Ros\u00e1rio",
            "S\u00e3o Barnab\u00e9",
            "Santa Clara-a-Nova e Gomes Aires",
            "Santa Cruz"
        ],
        "name": "Almod\u00f4var"
    },
    "21": {
        "freguesias": [
            "Alpiar\u00e7a"
        ],
        "name": "Alpiar\u00e7a"
    },
    "22": {
        "freguesias": [
            "Alter do Ch\u00e3o",
            "Chancelaria",
            "Cunheira",
            "Seda"
        ],
        "name": "Alter do Ch\u00e3o"
    },
    "23": {
        "freguesias": [
            "Almoster",
            "Alvai\u00e1zere",
            "Ma\u00e7\u00e3s de Dona Maria",
            "Pelm\u00e1",
            "Pussos S\u00e3o Pedro"
        ],
        "name": "Alvai\u00e1zere"
    },
    "24": {
        "freguesias": [
            "Alvito",
            "Vila Nova da Baronia"
        ],
        "name": "Alvito"
    },
    "25": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Livres",
            "Alfragide",
            "Encosta do Sol",
            "Falagueira-Venda Nova",
            "Mina de \u00c1gua",
            "Venteira"
        ],
        "name": "Amadora"
    },
    "26": {
        "freguesias": [
            "Aboadela, Sanche e V\u00e1rzea",
            "Amarante (S\u00e3o Gon\u00e7alo), Madalena, Cepelos e Gat\u00e3o",
            "Ansi\u00e3es",
            "Bustelo, Carneiro e Carvalho de Rei",
            "Candemil",
            "Figueir\u00f3 (Santiago e Santa Cristina)",
            "Fregim",
            "Freixo de Cima e de Baixo",
            "Frid\u00e3o",
            "Gondar",
            "Jazente",
            "Lomba",
            "Louredo",
            "Lufrei",
            "Mancelos",
            "Olo e Canadelo",
            "Padronelo",
            "Real, Ata\u00edde e Oliveira",
            "Rebordelo",
            "Salvador do Monte",
            "S\u00e3o Sim\u00e3o de Gouveia",
            "Tel\u00f5es",
            "Travanca",
            "Vila Caiz",
            "Vila Ch\u00e3 do Mar\u00e3o",
            "Vila Garcia, Aboim e Chapa"
        ],
        "name": "Amarante"
    },
    "27": {
        "freguesias": [
            "Amares e Figueiredo",
            "Barreiros",
            "Bico",
            "Caires",
            "Caldelas, Sequeiros e Paranhos",
            "Carrazedo",
            "Dornelas",
            "Ferreiros, Prozelo e Besteiros",
            "Fiscal",
            "Go\u00e3es",
            "Lago",
            "Rendufe",
            "Santa Maria do Bouro",
            "Santa Marta do Bouro",
            "Torre e Portela",
            "Vilela, Seramil e Paredes Secas"
        ],
        "name": "Amares"
    },
    "28": {
        "freguesias": [
            "Amoreira da G\u00e2ndara, Paredes do Bairro e Ancas",
            "Arcos e Mogofores",
            "Avel\u00e3s de Caminho",
            "Avel\u00e3s de Cima",
            "Moita",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o do Bairro",
            "Sangalhos",
            "Tamengos, Aguim e \u00d3is do Bairro",
            "Vila Nova de Monsarros",
            "Vilarinho do Bairro"
        ],
        "name": "Anadia"
    },
    "29": {
        "freguesias": [
            "Altares",
            "Cinco Ribeiras",
            "Doze Ribeiras",
            "Feteira",
            "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o",
            "Porto Judeu",
            "Posto Santo",
            "Raminho",
            "Ribeirinha",
            "Santa B\u00e1rbara",
            "Santa Luzia",
            "S\u00e3o Bartolomeu dos Regatos",
            "S\u00e3o Bento",
            "S\u00e3o Mateus da Calheta",
            "S\u00e3o Pedro",
            "S\u00e9",
            "Serreta",
            "Terra Ch\u00e3",
            "Vila de S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
        ],
        "name": "Angra do Hero\u00edsmo"
    },
    "30": {
        "freguesias": [
            "Alvorge",
            "Ansi\u00e3o",
            "Avelar",
            "Ch\u00e3o de Couce",
            "Pousaflores",
            "Santiago da Guarda"
        ],
        "name": "Ansi\u00e3o"
    },
    "31": {
        "freguesias": [
            "Aboim das Cho\u00e7as",
            "Agui\u00e3",
            "\u00c1lvora e Loureda",
            "Arcos de Valdevez (S\u00e3o Paio) e Giela",
            "Arcos de Valdevez (S\u00e3o Salvador), Vila Fonche e Parada",
            "\u00c1zere",
            "Cabana Maior",
            "Cabreiro",
            "Cendufe",
            "Couto",
            "Eiras e Mei",
            "Gavieira",
            "Gondoriz",
            "Grade e Carralcova",
            "Guilhadeses e Santar",
            "Jolda (Madalena) e Rio Cabr\u00e3o",
            "Miranda",
            "Monte Redondo",
            "Oliveira",
            "Pa\u00e7\u00f4",
            "Padreiro (Salvador e Santa Cristina)",
            "Padroso",
            "Portela e Extremo",
            "Prozelo",
            "Rio de Moinhos",
            "Rio Frio",
            "Sabadim",
            "S\u00e3o Jorge e Ermelo",
            "S\u00e3o Paio de Jolda",
            "Senharei",
            "Sistelo",
            "Soajo",
            "Souto e Taba\u00e7\u00f4",
            "T\u00e1vora (Santa Maria e S\u00e3o Vicente)",
            "Vale",
            "Vilela, S\u00e3o Cosme e S\u00e3o Dami\u00e3o e S\u00e1"
        ],
        "name": "Arcos de Valdevez"
    },
    "32": {
        "freguesias": [
            "Arganil",
            "Benfeita",
            "Celavisa",
            "Cepos e Teixeira",
            "Cerdeira e Moura da Serra",
            "C\u00f4ja e Barril de Alva",
            "Folques",
            "Pi\u00f3d\u00e3o",
            "Pomares",
            "Pombeiro da Beira",
            "S\u00e3o Martinho da Corti\u00e7a",
            "Sarzedo",
            "Secarias",
            "Vila Cova de Alva e Anseriz"
        ],
        "name": "Arganil"
    },
    "33": {
        "freguesias": [
            "Aldeias",
            "Aricera e Goujoim",
            "Armamar",
            "Cimbres",
            "Folgosa",
            "Fontelo",
            "Queimada",
            "Queimadela",
            "Santa Cruz",
            "S\u00e3o Cosmado",
            "S\u00e3o Martinho das Ch\u00e3s",
            "S\u00e3o Rom\u00e3o e Santiago",
            "Vacalar",
            "Vila Seca e Santo Adri\u00e3o"
        ],
        "name": "Armamar"
    },
    "34": {
        "freguesias": [
            "Alvarenga",
            "Arouca e Burgo",
            "Cabreiros e Albergaria da Serra",
            "Canelas e Espiunca",
            "Chave",
            "Covelo de Paiv\u00f3 e Janarde",
            "Escariz",
            "Fermedo",
            "Mansores",
            "Moldes",
            "Rossas",
            "Santa Eul\u00e1lia",
            "S\u00e3o Miguel do Mato",
            "Trope\u00e7o",
            "Urr\u00f4",
            "V\u00e1rzea"
        ],
        "name": "Arouca"
    },
    "35": {
        "freguesias": [
            "Arraiolos",
            "Gafanhoeira (S\u00e3o Pedro) e Sabugueiro",
            "Igrejinha",
            "S\u00e3o Greg\u00f3rio e Santa Justa",
            "Vimieiro"
        ],
        "name": "Arraiolos"
    },
    "36": {
        "freguesias": [
            "Assun\u00e7\u00e3o",
            "Esperan\u00e7a",
            "Mosteiros"
        ],
        "name": "Arronches"
    },
    "37": {
        "freguesias": [
            "Arranh\u00f3",
            "Arruda dos Vinhos",
            "Cardosas",
            "Santiago dos Velhos"
        ],
        "name": "Arruda dos Vinhos"
    },
    "38": {
        "freguesias": [
            "Aradas",
            "Cacia",
            "Eixo e Eirol",
            "Esgueira",
            "Gl\u00f3ria e Vera Cruz",
            "Oliveirinha",
            "Requeixo, Nossa Senhora de F\u00e1tima e Nariz",
            "Santa Joana",
            "S\u00e3o Bernardo",
            "S\u00e3o Jacinto"
        ],
        "name": "Aveiro"
    },
    "39": {
        "freguesias": [
            "Alc\u00f4rrego e Maranh\u00e3o",
            "Aldeia Velha",
            "Avis",
            "Benavila e Valongo",
            "Ervedal",
            "Figueira e Barros"
        ],
        "name": "Avis"
    },
    "40": {
        "freguesias": [
            "Alcoentre",
            "Aveiras de Baixo",
            "Aveiras de Cima",
            "Azambuja",
            "Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa",
            "Vale do Para\u00edso",
            "Vila Nova da Rainha"
        ],
        "name": "Azambuja"
    },
    "41": {
        "freguesias": [
            "Ancede e Ribadouro",
            "Bai\u00e3o (Santa Leoc\u00e1dia) e Mesquinhata",
            "Campelo e Ovil",
            "Frende",
            "Gesta\u00e7\u00f4",
            "Gove",
            "Grilo",
            "Loivos da Ribeira e Tresouras",
            "Loivos do Monte",
            "Santa Cruz do Douro e S\u00e3o Tom\u00e9 de Covelas",
            "Santa Marinha do Z\u00eazere",
            "Teixeira e Teixeir\u00f3",
            "Valadares",
            "Viariz"
        ],
        "name": "Bai\u00e3o"
    },
    "42": {
        "freguesias": [
            "Abade de Neiva",
            "Aborim",
            "Ad\u00e3es",
            "Air\u00f3",
            "Aldreu",
            "Alheira e Igreja Nova",
            "Alvelos",
            "Alvito (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Martinho) e Couto",
            "Arcozelo",
            "Areias",
            "Areias de Vilar e Encourados",
            "Balug\u00e3es",
            "Barcelinhos",
            "Barcelos, Vila Boa e Vila Frescainha (S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro)",
            "Barqueiros",
            "Cambeses",
            "Campo e Tamel (S\u00e3o Pedro Fins)",
            "Carape\u00e7os",
            "Carreira e Fonte Coberta",
            "Carvalhal",
            "Carvalhas",
            "Chorente, G\u00f3ios, Courel, Pedra Furada e Gueral",
            "Cossourado",
            "Creixomil e Mariz",
            "Cristelo",
            "Durr\u00e3es e Tregosa",
            "Fornelos",
            "Fragoso",
            "Galegos (Santa Maria)",
            "Galegos (S\u00e3o Martinho)",
            "Gamil e Mid\u00f5es",
            "Gilmonde",
            "Lama",
            "Lij\u00f3",
            "Macieira de Rates",
            "Manhente",
            "Martim",
            "Milhazes, Vilar de Figos e Faria",
            "Moure",
            "Negreiros e Chav\u00e3o",
            "Oliveira",
            "Palme",
            "Panque",
            "Paradela",
            "Pereira",
            "Perelhal",
            "Pousa",
            "Quinti\u00e3es e Aguiar",
            "Remelhe",
            "Rio Covo (Santa Eug\u00e9nia)",
            "Roriz",
            "Sequeade e Bastu\u00e7o (S\u00e3o Jo\u00e3o e Santo Est\u00eav\u00e3o)",
            "Silva",
            "Silveiros e Rio Covo (Santa Eul\u00e1lia)",
            "Tamel (Santa Leoc\u00e1dia) e Vilar do Monte",
            "Tamel (S\u00e3o Ver\u00edssimo)",
            "Ucha",
            "V\u00e1rzea",
            "Viatodos, Grimancelos, Minhot\u00e3es e Monte de Fral\u00e3es",
            "Vila Cova e Feitos",
            "Vila Seca"
        ],
        "name": "Barcelos"
    },
    "43": {
        "freguesias": [
            "Barrancos"
        ],
        "name": "Barrancos"
    },
    "44": {
        "freguesias": [
            "Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena",
            "Barreiro e Lavradio",
            "Palhais e Coina",
            "Santo Ant\u00f3nio da Charneca"
        ],
        "name": "Barreiro"
    },
    "45": {
        "freguesias": [
            "Batalha",
            "Golpilheira",
            "Reguengo do Fetal",
            "S\u00e3o Mamede"
        ],
        "name": "Batalha"
    },
    "46": {
        "freguesias": [
            "Albernoa e Trindade",
            "Baleiz\u00e3o",
            "Beja (Salvador e Santa Maria da Feira)",
            "Beja (Santiago Maior e S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)",
            "Beringel",
            "Cabe\u00e7a Gorda",
            "Nossa Senhora das Neves",
            "Salvada e Quintos",
            "Santa Clara de Louredo",
            "Santa Vit\u00f3ria e Mombeja",
            "S\u00e3o Matias",
            "Trigaches e S\u00e3o Brissos"
        ],
        "name": "Beja"
    },
    "47": {
        "freguesias": [
            "Belmonte e Colmeal da Torre",
            "Caria",
            "Inguias",
            "Ma\u00e7ainhas"
        ],
        "name": "Belmonte"
    },
    "48": {
        "freguesias": [
            "Barrosa",
            "Benavente",
            "Samora Correia",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o"
        ],
        "name": "Benavente"
    },
    "49": {
        "freguesias": [
            "Bombarral e Vale Covo",
            "Carvalhal",
            "P\u00f3",
            "Roli\u00e7a"
        ],
        "name": "Bombarral"
    },
    "50": {
        "freguesias": [
            "Borba (Matriz)",
            "Borba (S\u00e3o Bartolomeu)",
            "Orada",
            "Rio de Moinhos"
        ],
        "name": "Borba"
    },
    "51": {
        "freguesias": [
            "Alturas do Barroso e Cerdedo",
            "Ard\u00e3os e Bobadela",
            "Be\u00e7a",
            "Boticas e Granja",
            "Codessoso, Curros e Fi\u00e3es do T\u00e2mega",
            "Covas do Barroso",
            "Dornelas",
            "Pinho",
            "Sapi\u00e3os",
            "Vilar e Viveiro"
        ],
        "name": "Boticas"
    },
    "52": {
        "freguesias": [
            "Ada\u00fafe",
            "Arentim e Cunha",
            "Braga (Maximinos, S\u00e9 e Cividade)",
            "Braga (S\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e3o L\u00e1zaro e S\u00e3o Jo\u00e3o do Souto)",
            "Braga (S\u00e3o Vicente)",
            "Braga (S\u00e3o Victor)",
            "Cabreiros e Passos (S\u00e3o Juli\u00e3o)",
            "Celeir\u00f3s, Aveleda e Vimieiro",
            "Crespos e Pousada",
            "Escudeiros e Penso (Santo Est\u00eav\u00e3o e S\u00e3o Vicente)",
            "Espinho",
            "Espor\u00f5es",
            "Este (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Mamede)",
            "Ferreiros e Gondizalves",
            "Figueiredo",
            "Gualtar",
            "Guisande e Oliveira (S\u00e3o Pedro)",
            "Lamas",
            "Lomar e Arcos",
            "Merelim (S\u00e3o Paio), Pan\u00f3ias e Parada de Tib\u00e3es",
            "Merelim (S\u00e3o Pedro) e Frossos",
            "Mire de Tib\u00e3es",
            "Morreira e Trandeiras",
            "Nogueira, Frai\u00e3o e Lama\u00e7\u00e3es",
            "Nogueir\u00f3 e Ten\u00f5es",
            "Padim da Gra\u00e7a",
            "Palmeira",
            "Pedralva",
            "Priscos",
            "Real, Dume e Semelhe",
            "Ruilhe",
            "Santa Lucr\u00e9cia de Algeriz e Navarra",
            "Sequeira",
            "Sobreposta",
            "Tadim",
            "Tebosa",
            "Vila\u00e7a e Fradelos"
        ],
        "name": "Braga"
    },
    "53": {
        "freguesias": [
            "Alfai\u00e3o",
            "Aveleda e Rio de Onor",
            "Babe",
            "Ba\u00e7al",
            "Carragosa",
            "Castrelos e Carrazedo",
            "Castro de Avel\u00e3s",
            "Coelhoso",
            "Donai",
            "Espinhosela",
            "Fran\u00e7a",
            "Gimonde",
            "Gondesende",
            "Gostei",
            "Grij\u00f3 de Parada",
            "Izeda, Calvelhe e Paradinha Nova",
            "Macedo do Mato",
            "M\u00f3s",
            "Nogueira",
            "Outeiro",
            "Parada e Fa\u00edlde",
            "Par\u00e2mio",
            "Pinela",
            "Quintanilha",
            "Quintela de Lampa\u00e7as",
            "Rabal",
            "Rebordainhos e Pombares",
            "Rebord\u00e3os",
            "Rio Frio e Milh\u00e3o",
            "Salsas",
            "Samil",
            "Santa Comba de Rossas",
            "S\u00e3o Juli\u00e3o de Pal\u00e1cios e Deil\u00e3o",
            "S\u00e3o Pedro de Sarracenos",
            "S\u00e9, Santa Maria e Meixedo",
            "Sendas",
            "Serapicos",
            "Sortes",
            "Zoio"
        ],
        "name": "Bragan\u00e7a"
    },
    "54": {
        "freguesias": [
            "Abadim",
            "Alvite e Passos",
            "Arco de Ba\u00falhe e Vila Nune",
            "Basto",
            "Bucos",
            "Cabeceiras de Basto",
            "Cavez",
            "Faia",
            "Gondi\u00e3es e Vilar de Cunhas",
            "Pedra\u00e7a",
            "Refojos de Basto, Outeiro e Painzela",
            "Rio Douro"
        ],
        "name": "Cabeceiras de Basto"
    },
    "55": {
        "freguesias": [
            "Alguber",
            "Cadaval e P\u00earo Moniz",
            "Lamas e Cercal",
            "Painho e Figueiros",
            "Peral",
            "Vermelha",
            "Vilar"
        ],
        "name": "Cadaval"
    },
    "56": {
        "freguesias": [
            "A dos Francos",
            "Alvorninha",
            "Caldas da Rainha - Nossa Senhora do P\u00f3pulo, Coto e S\u00e3o Greg\u00f3rio",
            "Caldas da Rainha - Santo Onofre e Serra do Bouro",
            "Carvalhal Benfeito",
            "Foz do Arelho",
            "Landal",
            "Nadadouro",
            "Salir de Matos",
            "Santa Catarina",
            "Tornada e Salir do Porto",
            "Vidais"
        ],
        "name": "Caldas da Rainha"
    },
    "57": {
        "freguesias": [
            "Calheta",
            "Norte Pequeno",
            "Ribeira Seca",
            "Santo Ant\u00e3o (Calheta)",
            "Topo"
        ],
        "name": "Calheta (A\u00e7ores)"
    },
    "58": {
        "freguesias": [
            "Arco da Calheta",
            "Calheta",
            "Estreito da Calheta",
            "Faj\u00e3 da Ovelha",
            "Jardim do Mar",
            "Paul do Mar",
            "Ponta do Pargo",
            "Prazeres"
        ],
        "name": "Calheta (Madeira)"
    },
    "59": {
        "freguesias": [
            "C\u00e2mara de Lobos",
            "Curral das Freiras",
            "Estreito de C\u00e2mara de Lobos",
            "Jardim da Serra",
            "Quinta Grande"
        ],
        "name": "C\u00e2mara de Lobos"
    },
    "60": {
        "freguesias": [
            "\u00c2ncora",
            "Arga (Baixo, Cima e S\u00e3o Jo\u00e3o)",
            "Argela",
            "Caminha (Matriz) e Vilarelho",
            "Dem",
            "Gondar e Orbac\u00e9m",
            "Lanhelas",
            "Moledo e Cristelo",
            "Riba de \u00c2ncora",
            "Seixas",
            "Venade e Azevedo",
            "Vila Praia de \u00c2ncora",
            "Vilar de Mouros",
            "Vile"
        ],
        "name": "Caminha"
    },
    "61": {
        "freguesias": [
            "Nossa Senhora da Expecta\u00e7\u00e3o",
            "Nossa Senhora da Gra\u00e7a dos Degolados",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"
        ],
        "name": "Campo Maior"
    },
    "62": {
        "freguesias": [
            "An\u00e7\u00e3",
            "Cadima",
            "Cantanhede e Pocari\u00e7a",
            "Cordinh\u00e3",
            "Cov\u00f5es e Camarneira",
            "Febres",
            "Murtede",
            "Ourent\u00e3",
            "Portunhos e Outil",
            "Sanguinheira",
            "S\u00e3o Caetano",
            "Sepins e Bolho",
            "Tocha",
            "Vilamar e Corticeiro de Cima"
        ],
        "name": "Cantanhede"
    },
    "63": {
        "freguesias": [
            "Amedo e Zedes",
            "Belver e Mogo de Malta",
            "Carrazeda de Ansi\u00e3es",
            "Castanheiro do Norte e Ribalonga",
            "Fonte Longa",
            "Lavandeira, Beira Grande e Selores",
            "Linhares",
            "Marzag\u00e3o",
            "Parambos",
            "Pereiros",
            "Pinhal do Norte",
            "Pombal",
            "Seixo de Ansi\u00e3es",
            "Vilarinho da Castanheira"
        ],
        "name": "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    },
    "64": {
        "freguesias": [
            "Beij\u00f3s",
            "Cabanas de Viriato",
            "Currelos, Pap\u00edzios e Sobral",
            "Oliveira do Conde",
            "Parada"
        ],
        "name": "Carregal do Sal"
    },
    "65": {
        "freguesias": [
            "Cartaxo e Vale da Pinta",
            "Ereira e Lapa",
            "Pont\u00e9vel",
            "Valada",
            "Vale da Pedra",
            "Vila Ch\u00e3 de Ourique"
        ],
        "name": "Cartaxo"
    },
    "66": {
        "freguesias": [
            "Alcabideche",
            "Carcavelos e Parede",
            "Cascais e Estoril",
            "S\u00e3o Domingos de Rana"
        ],
        "name": "Cascais"
    },
    "67": {
        "freguesias": [
            "Castanheira de P\u00eara e Coentral"
        ],
        "name": "Castanheira de P\u00eara"
    },
    "68": {
        "freguesias": [
            "Alcains",
            "Almaceda",
            "Benqueren\u00e7as",
            "Castelo Branco",
            "Cebolais de Cima e Retaxo",
            "Escalos de Baixo e Mata",
            "Escalos de Cima e Lousa",
            "Freixial e Juncal do Campo",
            "Lardosa",
            "Louri\u00e7al do Campo",
            "Malpica do Tejo",
            "Monforte da Beira",
            "Ninho do A\u00e7or e Sobral do Campo",
            "P\u00f3voa de Rio de Moinhos e Cafede",
            "Salgueiro do Campo",
            "Santo Andr\u00e9 das Tojeiras",
            "S\u00e3o Vicente da Beira",
            "Sarzedas",
            "Tinalhas"
        ],
        "name": "Castelo Branco"
    },
    "69": {
        "freguesias": [
            "Fornos",
            "Raiva, Pedorido e Para\u00edso",
            "Real",
            "Santa Maria de Sardoura",
            "S\u00e3o Martinho de Sardoura",
            "Sobrado e Bairros"
        ],
        "name": "Castelo de Paiva"
    },
    "70": {
        "freguesias": [
            "Nossa Senhora da Gra\u00e7a de P\u00f3voa e Meadas",
            "Santa Maria da Devesa",
            "Santiago Maior",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"
        ],
        "name": "Castelo de Vide"
    },
    "71": {
        "freguesias": [
            "Almofala",
            "Cabril",
            "Castro Daire",
            "Cuj\u00f3",
            "Gosende",
            "Mamouros, Alva e Ribolhos",
            "Mezio e Moura Morta",
            "M\u00f5es",
            "Moledo",
            "Monteiras",
            "Parada de Ester e Ester",
            "Pepim",
            "Pic\u00e3o e Ermida",
            "Pinheiro",
            "Reriz e Gafanh\u00e3o",
            "S\u00e3o Joaninho"
        ],
        "name": "Castro Daire"
    },
    "72": {
        "freguesias": [
            "Altura",
            "Azinhal",
            "Castro Marim",
            "Odeleite"
        ],
        "name": "Castro Marim"
    },
    "73": {
        "freguesias": [
            "Castro Verde e Cas\u00e9vel",
            "Entradas",
            "Santa B\u00e1rbara de Padr\u00f5es",
            "S\u00e3o Marcos da Ataboeira"
        ],
        "name": "Castro Verde"
    },
    "74": {
        "freguesias": [
            "A\u00e7ores e Velosa",
            "Bara\u00e7al",
            "Carrapichana",
            "Casas do Soeiro",
            "Celorico (S\u00e3o Pedro e Santa Maria) e Vila Boa do Mondego",
            "Corti\u00e7\u00f4 da Serra, Vide Entre Vinhas e Salgueirais",
            "Forno Telheiro",
            "Lajeosa do Mondego",
            "Linhares",
            "Ma\u00e7al do Ch\u00e3o",
            "Mesquitela",
            "Minhocal",
            "Prados",
            "Rapa e Cadafaz",
            "Ratoeira",
            "Vale de Azares"
        ],
        "name": "Celorico da Beira"
    },
    "75": {
        "freguesias": [
            "Agilde",
            "Arnoia",
            "Basto (S\u00e3o Clemente)",
            "Borba de Montanha",
            "Britelo, G\u00e9meos e Ourilhe",
            "Ca\u00e7arilhe e Infesta",
            "Canedo de Basto e Corgo",
            "Carvalho e Basto (Santa Tecla)",
            "Code\u00e7oso",
            "Ferven\u00e7a",
            "Moreira do Castelo",
            "Rego",
            "Ribas",
            "Vale de Bouro",
            "Veade, Gagos e Molares"
        ],
        "name": "Celorico de Basto"
    },
    "76": {
        "freguesias": [
            "Carregueira",
            "Chamusca e Pinheiro Grande",
            "Parreira e Chouto",
            "Ulme",
            "Vale de Cavalos"
        ],
        "name": "Chamusca"
    },
    "77": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Frias",
            "Anelhe",
            "Bustelo",
            "Calv\u00e3o e Soutelinho da Raia",
            "Cimo de Vila da Castanheira",
            "Curalha",
            "Eiras, S\u00e3o Juli\u00e3o de Montenegro e Cela",
            "Ervededo",
            "Fai\u00f5es",
            "Lama de Arcos",
            "Loivos e P\u00f3voa de Agra\u00e7\u00f5es",
            "Madalena e Samai\u00f5es",
            "Mairos",
            "Moreiras",
            "Nogueira da Montanha",
            "Oura",
            "Outeiro Seco",
            "Paradela",
            "Planalto de Monforte",
            "Redondelo",
            "Sanfins",
            "Santa Cruz/Trindade e Sanjurge",
            "Santa Leoc\u00e1dia",
            "Santa Maria Maior",
            "Santo Ant\u00f3nio de Monforte",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o",
            "S\u00e3o Pedro de Agost\u00e9m",
            "S\u00e3o Vicente",
            "Soutelo e Seara Velha",
            "Travancas e Roriz",
            "Tronco",
            "Vale de Anta",
            "Vidago",
            "Vila Verde da Raia",
            "Vilar de Nantes",
            "Vilarelho da Raia",
            "Vilas Boas",
            "Vilela do T\u00e2mega",
            "Vilela Seca"
        ],
        "name": "Chaves"
    },
    "78": {
        "freguesias": [
            "Alh\u00f5es, Bustelo, Gralheira e Ramires",
            "Cinf\u00e3es",
            "Espadanedo",
            "Ferreiros de Tendais",
            "Fornelos",
            "Moimenta",
            "Nespereira",
            "Oliveira do Douro",
            "Santiago de Pi\u00e3es",
            "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Nogueira",
            "Souselo",
            "Tarouquela",
            "Tendais",
            "Travanca"
        ],
        "name": "Cinf\u00e3es"
    },
    "79": {
        "freguesias": [
            "Almalagu\u00eas",
            "Antuzede e Vil de Matos",
            "Assafarge e Antanhol",
            "Brasfemes",
            "Ceira",
            "Cernache",
            "Coimbra",
            "Eiras e S\u00e3o Paulo de Frades",
            "Santa Clara e Castelo Viegas",
            "Santo Ant\u00f3nio dos Olivais",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo",
            "S\u00e3o Martinho de \u00c1rvore e Lamarosa",
            "S\u00e3o Martinho do Bispo e Ribeira de Frades",
            "S\u00e3o Silvestre",
            "Souselas e Bot\u00e3o",
            "Taveiro, Ameal e Arzila",
            "Torres do Mondego",
            "Trouxemil e Torre de Vilela"
        ],
        "name": "Coimbra"
    },
    "80": {
        "freguesias": [
            "Anobra",
            "Condeixa-a-Velha e Condeixa-a-Nova",
            "Ega",
            "Furadouro",
            "Sebal e Belide",
            "Vila Seca e Bem da F\u00e9",
            "Zambujal"
        ],
        "name": "Condeixa-a-Nova"
    },
    "81": {
        "freguesias": [
            "Const\u00e2ncia",
            "Montalvo",
            "Santa Margarida da Coutada"
        ],
        "name": "Const\u00e2ncia"
    },
    "82": {
        "freguesias": [
            "Biscainho",
            "Branca",
            "Coruche, Fajarda e Erra",
            "Cou\u00e7o",
            "Santana do Mato",
            "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lamarosa"
        ],
        "name": "Coruche"
    },
    "83": {
        "freguesias": [
            "2"
        ],
        "name": "Corvo"
    },
    "84": {
        "freguesias": [
            "Aldeia de S\u00e3o Francisco de Assis",
            "Barco e Coutada",
            "Boidobra",
            "Cantar-Galo e Vila do Carvalho",
            "Casegas e Ourondo",
            "Cortes do Meio",
            "Covilh\u00e3 e Canhoso",
            "Dominguizo",
            "Erada",
            "Ferro",
            "Orjais",
            "Paul",
            "Peraboa",
            "Peso e Vales do Rio",
            "S\u00e3o Jorge da Beira",
            "Sobral de S\u00e3o Miguel",
            "Teixoso e Sarzedo",
            "Tortosendo",
            "Unhais da Serra",
            "Vale Formoso e Aldeia do Souto",
            "Verdelhos"
        ],
        "name": "Covilh\u00e3"
    },
    "85": {
        "freguesias": [
            "Aldeia da Mata",
            "Crato e M\u00e1rtires, Flor da Rosa e Vale do Peso",
            "G\u00e1fete",
            "Monte da Pedra"
        ],
        "name": "Crato"
    },
    "86": {
        "freguesias": [
            "Cuba",
            "Faro do Alentejo",
            "Vila Alva",
            "Vila Ruiva"
        ],
        "name": "Cuba"
    },
    "87": {
        "freguesias": [
            "Assun\u00e7\u00e3o, Ajuda, Salvador e Santo Ildefonso",
            "Barbacena e Vila Fernando",
            "Caia, S\u00e3o Pedro e Alc\u00e1\u00e7ova",
            "Santa Eul\u00e1lia",
            "S\u00e3o Br\u00e1s e S\u00e3o Louren\u00e7o",
            "S\u00e3o Vicente e Ventosa",
            "Terrugem e Vila Boim"
        ],
        "name": "Elvas"
    },
    "88": {
        "freguesias": [
            "Nossa Senhora de F\u00e1tima",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista"
        ],
        "name": "Entroncamento"
    },
    "89": {
        "freguesias": [
            "Anta e Guetim",
            "Espinho",
            "Paramos",
            "Silvalde"
        ],
        "name": "Espinho"
    },
    "90": {
        "freguesias": [
            "Antas",
            "Ap\u00falia e F\u00e3o",
            "Belinho e Mar",
            "Esposende, Marinhas e Gandra",
            "Fonte Boa e Rio Tinto",
            "Forj\u00e3es",
            "Gemeses",
            "Palmeira de Faro e Curvos",
            "Vila Ch\u00e3"
        ],
        "name": "Esposende"
    },
    "91": {
        "freguesias": [
            "Avanca",
            "Bedu\u00eddo e Veiros",
            "Canelas e Fermel\u00e3",
            "Pardilh\u00f3",
            "Salreu"
        ],
        "name": "Estarreja"
    },
    "92": {
        "freguesias": [
            "Ameixial (Santa Vit\u00f3ria e S\u00e3o Bento)",
            "Arcos",
            "Estremoz (Santa Maria e Santo Andr\u00e9)",
            "\u00c9vora Monte",
            "Gl\u00f3ria",
            "S\u00e3o Bento do Corti\u00e7o e Santo Est\u00eav\u00e3o",
            "S\u00e3o Domingos de Ana Loura",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o de Mamporc\u00e3o e S\u00e3o Bento de Ana Loura",
            "Veiros"
        ],
        "name": "Estremoz"
    },
    "93": {
        "freguesias": [
            "Bacelo e Senhora da Sa\u00fade",
            "Canaviais",
            "\u00c9vora (S\u00e3o Mamede, S\u00e9, S\u00e3o Pedro e Santo Ant\u00e3o)",
            "Malagueira e Horta das Figueiras",
            "Nossa Senhora da Gra\u00e7a do Divor",
            "Nossa Senhora da Tourega e Nossa Senhora de Guadalupe",
            "Nossa Senhora de Machede",
            "S\u00e3o Bento do Mato",
            "S\u00e3o Man\u00e7os e S\u00e3o Vicente do Pigeiro",
            "S\u00e3o Miguel de Machede",
            "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Giesteira e Nossa Senhora da Boa F\u00e9",
            "Torre de Coelheiros"
        ],
        "name": "\u00c9vora"
    },
    "94": {
        "freguesias": [
            "Aboim, Felgueiras, Gontim e Pedra\u00eddo",
            "Agrela e Seraf\u00e3o",
            "Antime e Silvares (S\u00e3o Clemente)",
            "Ardeg\u00e3o, Arnozela e Seid\u00f5es",
            "Armil",
            "Cep\u00e3es e Fareja",
            "Estor\u00e3os",
            "Fafe",
            "Fornelos",
            "Freitas e Vila Cova",
            "Gol\u00e3es",
            "Medelo",
            "Monte e Queimadela",
            "Moreira do Rei e V\u00e1rzea Cova",
            "Passos",
            "Quinch\u00e3es",
            "Regadas",
            "Revelhe",
            "Ribeiros",
            "Santa Cristina de Ar\u00f5es",
            "S\u00e3o Gens",
            "S\u00e3o Martinho de Silvares",
            "S\u00e3o Rom\u00e3o de Ar\u00f5es",
            "Travass\u00f3s",
            "Vinh\u00f3s"
        ],
        "name": "Fafe"
    },
    "95": {
        "freguesias": [
            "Concei\u00e7\u00e3o e Estoi",
            "Faro (S\u00e9 e S\u00e3o Pedro)",
            "Montenegro",
            "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
        ],
        "name": "Faro"
    },
    "96": {
        "freguesias": [
            "Ai\u00e3o",
            "Air\u00e3es",
            "Friande",
            "Id\u00e3es",
            "Jugueiros",
            "Macieira da Lixa e Caramos",
            "Margaride, V\u00e1rzea, Lagares, Varziela e Moure",
            "Pedreira, Rande e Sernande",
            "Penacova",
            "Pinheiro",
            "Pombeiro de Ribavizela",
            "Refontoura",
            "Regilde",
            "Revinhade",
            "Sendim",
            "Torrados e Sousa",
            "Unh\u00e3o e Lordelo",
            "Vila Cova da Lixa e Borba de Godim",
            "Vila Fria e Vizela (S\u00e3o Jorge)",
            "Vila Verde e Sant\u00e3o"
        ],
        "name": "Felgueiras"
    },
    "97": {
        "freguesias": [
            "Alfund\u00e3o e Peroguarda",
            "Ferreira do Alentejo e Canhestros",
            "Figueira dos Cavaleiros",
            "Odivelas"
        ],
        "name": "Ferreira do Alentejo"
    },
    "98": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Belas",
            "Areias e Pias",
            "Beco",
            "Ch\u00e3os",
            "Ferreira do Z\u00eazere",
            "Igreja Nova do Sobral",
            "Nossa Senhora do Pranto"
        ],
        "name": "Ferreira do Z\u00eazere"
    },
    "99": {
        "freguesias": [
            "Alhadas",
            "Alqueid\u00e3o",
            "Bom Sucesso",
            "Buarcos",
            "Ferreira-a-Nova",
            "Lavos",
            "Maiorca",
            "Marinha das Ondas",
            "Moinhos da G\u00e2ndara",
            "Pai\u00e3o",
            "Quiaios",
            "S\u00e3o Pedro",
            "Tavarede",
            "Vila Verde"
        ],
        "name": "Figueira da Foz"
    },
    "100": {
        "freguesias": [
            "Algodres, Vale de Afonsinho e Vilar de Amargo",
            "Almofala e Escarigo",
            "Castelo Rodrigo",
            "Cinco Vilas e Reigada",
            "Colmeal e Vilar Torpim",
            "Escalh\u00e3o",
            "Figueira de Castelo Rodrigo",
            "Freixeda do Torr\u00e3o, Quint\u00e3 de P\u00earo Martins e Penha de \u00c1guia",
            "Mata de Lobos",
            "Vermiosa"
        ],
        "name": "Figueira de Castelo Rodrigo"
    },
    "101": {
        "freguesias": [
            "Aguda",
            "Arega",
            "Campelo",
            "Figueir\u00f3 dos Vinhos e Bairradas"
        ],
        "name": "Figueir\u00f3 dos Vinhos"
    },
    "102": {
        "freguesias": [
            "Algodres",
            "Casal Vasco",
            "Corti\u00e7\u00f4 e Vila Ch\u00e3",
            "Figueir\u00f3 da Granja",
            "Fornos de Algodres",
            "Infias",
            "Juncais, Vila Ruiva e Vila Soeiro do Ch\u00e3o",
            "Maceira",
            "Matan\u00e7a",
            "Muxagata",
            "Queiriz",
            "Sobral Pichorro e Fuinhas"
        ],
        "name": "Fornos de Algodres"
    },
    "103": {
        "freguesias": [
            "Freixo de Espada \u00e0 Cinta e Mazouco",
            "Lagoa\u00e7a e Fornos",
            "Ligares",
            "Poiares"
        ],
        "name": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta"
    },
    "104": {
        "freguesias": [
            "Cabe\u00e7o de Vide",
            "Fronteira",
            "S\u00e3o Saturnino"
        ],
        "name": "Fronteira"
    },
    "105": {
        "freguesias": [
            "Funchal (Santa Luzia)",
            "Funchal (Santa Maria Maior)",
            "Funchal (S\u00e3o Pedro)",
            "Funchal (S\u00e9)",
            "Imaculado Cora\u00e7\u00e3o de Maria",
            "Nossa Senhora do Monte",
            "Santo Ant\u00f3nio",
            "S\u00e3o Gon\u00e7alo",
            "S\u00e3o Martinho",
            "S\u00e3o Roque"
        ],
        "name": "Funchal"
    },
    "106": {
        "freguesias": [
            "Alcaide",
            "Alcaria",
            "Alcongosta",
            "Alpedrinha",
            "Barroca",
            "Bogas de Cima",
            "Capinha",
            "Castelejo",
            "Castelo Novo",
            "Enxames",
            "Fatela",
            "Fund\u00e3o, Valverde, Donas, Aldeia de Joanes e Aldeia Nova do Cabo",
            "Janeiro de Cima e Bogas de Baixo",
            "Lavacolhos",
            "Orca",
            "P\u00earo Viseu",
            "P\u00f3voa de Atalaia e Atalaia do Campo",
            "Silvares",
            "Soalheira",
            "Souto da Casa",
            "Telhado",
            "Tr\u00eas Povos",
            "Vale de Prazeres e Mata da Rainha"
        ],
        "name": "Fund\u00e3o"
    },
    "107": {
        "freguesias": [
            "Belver",
            "Comenda",
            "Gavi\u00e3o e Atalaia",
            "Margem"
        ],
        "name": "Gavi\u00e3o"
    },
    "108": {
        "freguesias": [
            "Alvares",
            "Cadafaz e Colmeal",
            "G\u00f3is",
            "Vila Nova do Ceira"
        ],
        "name": "G\u00f3is"
    },
    "109": {
        "freguesias": [
            "Azinhaga",
            "Goleg\u00e3",
            "Pombalinho"
        ],
        "name": "Goleg\u00e3"
    },
    "110": {
        "freguesias": [
            "Baguim do Monte",
            "F\u00e2nzeres e S\u00e3o Pedro da Cova",
            "Foz do Sousa e Covelo",
            "Gondomar (S\u00e3o Cosme), Valbom e Jovim",
            "Lomba",
            "Melres e Medas",
            "Rio Tinto"
        ],
        "name": "Gondomar"
    },
    "111": {
        "freguesias": [
            "Aldeias e Mangualde da Serra",
            "Arcozelo",
            "Cativelos",
            "Figueir\u00f3 da Serra e Freixo da Serra",
            "Folgosinho",
            "Gouveia (S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Juli\u00e3o)",
            "Melo e Nabais",
            "Moimenta da Serra e Vinh\u00f3",
            "Nespereira",
            "Pa\u00e7os da Serra",
            "Ribamondego",
            "Rio Torto e Lagarinhos",
            "S\u00e3o Paio",
            "Vila Cort\u00eas da Serra",
            "Vila Franca da Serra",
            "Vila Nova de Tazem"
        ],
        "name": "Gouveia"
    },
    "112": {
        "freguesias": [
            "Azinheira dos Barros e S\u00e3o Mamede do S\u00e1d\u00e3o",
            "Carvalhal",
            "Gr\u00e2ndola",
            "Melides",
            "Santa Margarida da Serra"
        ],
        "name": "Gr\u00e2ndola"
    },
    "113": {
        "freguesias": [
            "Ad\u00e3o",
            "Albardo",
            "Aldeia do Bispo",
            "Aldeia Vi\u00e7osa",
            "Alvendre",
            "Arrifana",
            "Avel\u00e3s da Ribeira",
            "Avel\u00e3s de Ambom",
            "Benespera",
            "Carvalhal Me\u00e3o",
            "Casal de Cinza",
            "Castanheira",
            "Cavadoude",
            "Codesseiro",
            "Corujeira",
            "Faia",
            "Famalic\u00e3o",
            "Fern\u00e3o Joanes",
            "Gagos",
            "Gon\u00e7alo",
            "Gon\u00e7alo Bocas",
            "S\u00e3o Vicente (Guarda)",
            "S\u00e9 (Guarda)",
            "S\u00e3o Miguel do Jarmelo",
            "S\u00e3o Pedro do Jarmelo",
            "Jo\u00e3o Ant\u00e3o",
            "Ma\u00e7ainhas",
            "Marmeleiro",
            "Meios",
            "Mizarela",
            "Monte Margarida",
            "Pan\u00f3ias de Cima",
            "Pega",
            "Pera do Mo\u00e7o",
            "P\u00earo Soares",
            "Porto da Carne",
            "Pousada",
            "Ramela",
            "Ribeira dos Carinhos",
            "Rocamondo",
            "Rochoso",
            "Santana da Azinha",
            "S\u00e3o Miguel da Guarda",
            "Seixo Amarelo",
            "Sobral da Serra",
            "Trinta",
            "Vale de Estrela",
            "Valhelhas",
            "Vela",
            "Videmonte",
            "Vila Cort\u00eas do Mondego",
            "Vila Fernando",
            "Vila Franca do De\u00e3o",
            "Vila Garcia",
            "Vila Soeiro"
        ],
        "name": "Guarda"
    },
    "114": {
        "freguesias": [
            "Aba\u00e7\u00e3o (S\u00e3o Tom\u00e9)",
            "Air\u00e3o (Santa Maria)",
            "Air\u00e3o (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)",
            "Ald\u00e3o",
            "Arosa",
            "At\u00e3es",
            "Azur\u00e9m",
            "Balazar",
            "Barco",
            "Briteiros (Salvador)",
            "Santa Leoc\u00e1dia de Briteiros",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o de Briteiros",
            "Brito",
            "Caldelas",
            "Calvos",
            "Santiago de Candoso",
            "S\u00e3o Martinho de Candoso",
            "Castel\u00f5es",
            "Conde",
            "Corvite",
            "Costa",
            "Creixomil",
            "Donim",
            "Ferment\u00f5es",
            "Figueiredo",
            "Gandarela",
            "G\u00e9meos",
            "Gominh\u00e3es",
            "Gon\u00e7a",
            "Gondar",
            "Gondomar",
            "Guardizela",
            "Guimar\u00e3es (Oliveira do Castelo)",
            "Guimar\u00e3es (S\u00e3o Paio)",
            "Guimar\u00e3es (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
            "Infantas",
            "Leit\u00f5es",
            "Longos",
            "Lordelo",
            "Mascotelos",
            "Mes\u00e3o Frio",
            "Moreira de C\u00f3negos",
            "Nespereira",
            "Oleiros",
            "Pencelo",
            "Pinheiro",
            "Polvoreira",
            "Ponte",
            "Santa Euf\u00e9mia de Prazins",
            "Santo Tirso de Prazins",
            "Rendufe",
            "Ronfe",
            "S\u00e3o Clemente de Sande",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o de Sande",
            "S\u00e3o Martinho de Sande",
            "Vila Nova de Sande",
            "S\u00e3o Faustino",
            "S\u00e3o Torcato",
            "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Selho",
            "S\u00e3o Jorge de Selho",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o de Selho",
            "Serzedelo",
            "Serzedo",
            "Silvares",
            "Santa Maria de Souto",
            "S\u00e3o Salvador de Souto",
            "Tabuadelo",
            "Urgezes",
            "Vermil"
        ],
        "name": "Guimar\u00e3es"
    },
    "115": {
        "freguesias": [
            "Capelo",
            "Castelo Branco",
            "Cedros",
            "Feteira",
            "Flamengos",
            "Horta (Ang\u00fastias)",
            "Horta (Concei\u00e7\u00e3o)",
            "Horta (Matriz)",
            "Pedro Miguel",
            "Praia do Almoxarife",
            "Praia do Norte",
            "Ribeirinha",
            "Sal\u00e3o"
        ],
        "name": "Horta"
    },
    "116": {
        "freguesias": [
            "Alcafozes",
            "Aldeia de Santa Margarida",
            "Idanha-a-Nova",
            "Idanha-a-Velha",
            "Ladoeiro",
            "Medelim",
            "Monfortinho",
            "Monsanto",
            "Oledo",
            "Penha Garcia",
            "Proen\u00e7a-a-Velha",
            "Rosmaninhal",
            "Salvaterra do Extremo",
            "S\u00e3o Miguel de Acha",
            "Segura",
            "Toul\u00f5es",
            "Zebreira"
        ],
        "name": "Idanha-a-Nova"
    },
    "117": {
        "freguesias": [
            "Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o",
            "Gafanha da Nazar\u00e9",
            "Gafanha do Carmo",
            "\u00cdlhavo"
        ],
        "name": "\u00cdlhavo"
    },
    "118": {
        "freguesias": [
            "Carvoeiro",
            "Est\u00f4mbar",
            "Ferragudo",
            "Lagoa",
            "Parchal",
            "Porches"
        ],
        "name": "Lagoa"
    },
    "119": {
        "freguesias": [
            "\u00c1gua de Pau",
            "Cabouco",
            "Lagoa (Nossa Senhora do Ros\u00e1rio)",
            "Lagoa (Santa Cruz)",
            "Ribeira Ch\u00e3"
        ],
        "name": "Lagoa (A\u00e7ores)"
    },
    "120": {
        "freguesias": [
            "Bar\u00e3o de S\u00e3o Jo\u00e3o",
            "Bensafrim",
            "Lagos (Santa Maria)",
            "Lagos (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
            "Luz",
            "Odi\u00e1xere"
        ],
        "name": "Lagos"
    },
    "121": {
        "freguesias": [
            "Faj\u00e3 Grande",
            "Faj\u00e3zinha",
            "Fazenda",
            "Lajedo",
            "Lajes das Flores",
            "Lomba",
            "Mosteiro"
        ],
        "name": "Lajes das Flores"
    },
    "122": {
        "freguesias": [
            "Calheta de Nesquim",
            "Lajes do Pico",
            "Piedade",
            "Ribeiras",
            "Ribeirinha",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o"
        ],
        "name": "Lajes do Pico"
    },
    "123": {
        "freguesias": [
            "Av\u00f5es",
            "Bigorne",
            "Britiande",
            "Cambres",
            "Cep\u00f5es",
            "Ferreirim",
            "Ferreiros de Av\u00f5es",
            "Figueira",
            "Lalim",
            "Lamego (Almacave)",
            "Lamego (S\u00e9)",
            "Lazarim",
            "Magueija",
            "Meijinhos",
            "Melc\u00f5es",
            "Parada do Bispo",
            "Penaj\u00f3ia",
            "Penude",
            "Pretarouca",
            "Samod\u00e3es",
            "Sande",
            "Valdigem",
            "V\u00e1rzea de Abrunhais",
            "Vila Nova de Souto d'El-Rei"
        ],
        "name": "Lamego"
    },
    "124": {
        "freguesias": [
            "Amor",
            "Arrabal",
            "Azoia",
            "Bajouca",
            "Barosa",
            "Barreira",
            "Bidoeira de Cima",
            "Boa Vista",
            "Caranguejeira",
            "Carreira",
            "Carvide",
            "Chain\u00e7a",
            "Coimbr\u00e3o",
            "Colmeias",
            "Cortes",
            "Leiria",
            "Maceira",
            "Marrazes",
            "Mem\u00f3ria",
            "Milagres",
            "Monte Real",
            "Monte Redondo",
            "Ortigosa",
            "Parceiros",
            "Pousos",
            "Regueira de Pontes",
            "Santa Catarina da Serra",
            "Santa Euf\u00e9mia",
            "Souto da Carpalhosa"
        ],
        "name": "Leiria"
    },
    "125": {
        "freguesias": [
            "Ajuda",
            "Alc\u00e2ntara",
            "Alto do Pina",
            "Alvalade",
            "Ameixoeira",
            "Anjos",
            "Beato",
            "Benfica",
            "Campo Grande",
            "Campolide",
            "Carnide",
            "Castelo",
            "Charneca",
            "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus",
            "Encarna\u00e7\u00e3o",
            "Gra\u00e7a",
            "Lapa",
            "Lumiar",
            "Madalena",
            "M\u00e1rtires",
            "Marvila",
            "Merc\u00eas",
            "Nossa Senhora de F\u00e1tima",
            "Pena",
            "Penha de Fran\u00e7a",
            "Prazeres",
            "Sacramento",
            "Santa Catarina",
            "Santa Engr\u00e1cia",
            "Santa Isabel",
            "Santa Justa",
            "Santa Maria de Bel\u00e9m",
            "Santa Maria dos Olivais",
            "Santiago",
            "Santo Condest\u00e1vel",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o",
            "Santos-o-Velho",
            "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e S\u00e3o Louren\u00e7o",
            "S\u00e3o Domingos de Benfica",
            "S\u00e3o Francisco Xavier",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus",
            "S\u00e3o Jorge de Arroios",
            "S\u00e3o Jos\u00e9",
            "S\u00e3o Mamede",
            "S\u00e3o Miguel",
            "S\u00e3o Nicolau",
            "S\u00e3o Paulo",
            "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira",
            "S\u00e3o Vicente de Fora",
            "S\u00e9",
            "Socorro"
        ],
        "name": "Lisboa"
    },
    "126": {
        "freguesias": [
            "Almancil",
            "Alte",
            "Ameixial",
            "Benafim",
            "Boliqueime",
            "Loul\u00e9 (S\u00e3o Clemente)",
            "Loul\u00e9 (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
            "Quarteira",
            "Queren\u00e7a",
            "Salir",
            "T\u00f4r"
        ],
        "name": "Loul\u00e9"
    },
    "127": {
        "freguesias": [
            "Apela\u00e7\u00e3o",
            "Bobadela",
            "Bucelas",
            "Camarate",
            "Fanh\u00f5es",
            "Frielas",
            "Loures",
            "Lousa",
            "Moscavide",
            "Portela",
            "Prior Velho",
            "Sacav\u00e9m",
            "Santa Iria de Az\u00f3ia",
            "Santo Ant\u00e3o do Tojal",
            "Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha",
            "S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal",
            "Unhos"
        ],
        "name": "Loures"
    },
    "128": {
        "freguesias": [
            "Atalaia",
            "Lourinh\u00e3",
            "Marteleira",
            "Miragaia",
            "Moita dos Ferreiros",
            "Moledo",
            "Reguengo Grande",
            "Ribamar",
            "Santa B\u00e1rbara",
            "S\u00e3o Bartolomeu dos Galegos",
            "Vimeiro"
        ],
        "name": "Lourinh\u00e3"
    },
    "129": {
        "freguesias": [
            "Casal de Ermio",
            "Foz de Arouce",
            "G\u00e2ndaras",
            "Lous\u00e3",
            "Serpins",
            "Vilarinho"
        ],
        "name": "Lous\u00e3"
    },
    "130": {
        "freguesias": [
            "Alvarenga",
            "Aveleda",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o de Barrosas",
            "Boim",
            "Ca\u00edde de Rei",
            "Casais",
            "Cernadelo",
            "Covas",
            "Cristelos",
            "Figueiras",
            "Lodares",
            "Lousada (Santa Margarida)",
            "Lousada (S\u00e3o Miguel)",
            "Lustosa",
            "Macieira",
            "Meinedo",
            "Nespereira",
            "Nevogilde",
            "Nogueira",
            "Ordem",
            "Pias",
            "Silvares",
            "Sousela",
            "Torno",
            "Vilar do Torno e Alent\u00e9m"
        ],
        "name": "Lousada"
    },
    "131": {
        "freguesias": [
            "Aboboreira",
            "Am\u00eandoa",
            "Cardigos",
            "Carvoeiro",
            "Envendos",
            "Ma\u00e7\u00e3o",
            "Ortiga",
            "Penhascoso"
        ],
        "name": "Ma\u00e7\u00e3o"
    },
    "132": {
        "freguesias": [
            "Ala",
            "Amendoeira",
            "Arcas",
            "Bagueixe",
            "Bornes",
            "Burga",
            "Carrapatas",
            "Castel\u00e3os",
            "Chacim",
            "Corti\u00e7os",
            "Corujas",
            "Edroso",
            "Espadanedo",
            "Ferreira",
            "Grij\u00f3",
            "Lagoa",
            "Lamalonga",
            "Lamas de Podence",
            "Lombo",
            "Macedo de Cavaleiros",
            "Morais",
            "Mur\u00e7\u00f3s",
            "Olmos",
            "Peredo",
            "Podence",
            "Salselas",
            "Santa Combinha",
            "Sezulfe",
            "Soutelo Mourisco",
            "Talhas",
            "Talhinhas",
            "Vale Benfeito",
            "Vale da Porca",
            "Vale de Prados",
            "Vilar do Monte",
            "Vilarinho de Agroch\u00e3o",
            "Vilarinho do Monte",
            "Vinhas"
        ],
        "name": "Macedo de Cavaleiros"
    },
    "133": {
        "freguesias": [
            "\u00c1gua de Pena",
            "Cani\u00e7al",
            "Machico",
            "Porto da Cruz",
            "Santo Ant\u00f3nio da Serra"
        ],
        "name": "Machico"
    },
    "134": {
        "freguesias": [
            "Bandeiras",
            "Candel\u00e1ria",
            "Cria\u00e7\u00e3o Velha",
            "Madalena",
            "S\u00e3o Caetano",
            "S\u00e3o Mateus"
        ],
        "name": "Madalena"
    },
    "135": {
        "freguesias": [
            "Azueira",
            "Carvoeira",
            "Cheleiros",
            "Encarna\u00e7\u00e3o",
            "Enxara do Bispo",
            "Ericeira",
            "Gradil",
            "Igreja Nova",
            "Mafra",
            "Malveira",
            "Milharado",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s",
            "Santo Isidoro",
            "S\u00e3o Miguel de Alcain\u00e7a",
            "Sobral da Abelheira",
            "Venda do Pinheiro",
            "Vila Franca do Ros\u00e1rio"
        ],
        "name": "Mafra"
    },
    "136": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Santas",
            "Barca",
            "Folgosa",
            "Gemunde",
            "Gondim",
            "Gueif\u00e3es",
            "Maia",
            "Milheir\u00f3s",
            "Moreira",
            "Nogueira",
            "Pedrou\u00e7os",
            "Avioso (Santa Maria)",
            "Avioso (S\u00e3o Pedro)",
            "S\u00e3o Pedro Fins",
            "Silva Escura",
            "Vermoim",
            "Vila Nova da Telha"
        ],
        "name": "Maia"
    },
    "137": {
        "freguesias": [
            "Abrunhosa-a-Velha",
            "Alcafache",
            "Ch\u00e3s de Tavares",
            "Cunha Alta",
            "Cunha Baixa",
            "Espinho",
            "Fornos de Maceira D\u00e3o",
            "Freixiosa",
            "Lobelhe do Mato",
            "Mangualde",
            "Mesquitela",
            "Moimenta de Maceira D\u00e3o",
            "P\u00f3voa de Cerv\u00e3es",
            "Quintela de Azurara",
            "Santiago de Cassurr\u00e3es",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fresta",
            "Travanca de Tavares",
            "V\u00e1rzea de Tavares"
        ],
        "name": "Mangualde"
    },
    "138": {
        "freguesias": [
            "Manteigas (Santa Maria)",
            "Manteigas (S\u00e3o Pedro)",
            "Sameiro",
            "Vale de Amoreira"
        ],
        "name": "Manteigas"
    },
    "139": {
        "freguesias": [
            "Alpendurada e Matos",
            "Ariz",
            "Avessadas",
            "Banho e Carvalhosa",
            "Constance",
            "Fav\u00f5es",
            "Folhada",
            "Fornos",
            "Freixo",
            "Magrelos",
            "Manhuncelos",
            "Maureles",
            "Pa\u00e7os de Gaiolo",
            "Paredes de Viadores",
            "Penha Longa",
            "Rio de Galinhas",
            "Rosem",
            "Sande",
            "Santo Isidoro",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o do Douro",
            "S\u00e3o Nicolau",
            "Soalh\u00e3es",
            "Sobret\u00e2mega",
            "Tabuado",
            "Torr\u00e3o",
            "Toutosa",
            "Tuias",
            "V\u00e1rzea da Ovelha e Aliviada",
            "V\u00e1rzea do Douro",
            "Vila Boa de Quires",
            "Vila Boa do Bispo"
        ],
        "name": "Marco de Canaveses"
    },
    "140": {
        "freguesias": [
            "Marinha Grande",
            "Moita",
            "Vieira de Leiria"
        ],
        "name": "Marinha Grande"
    },
    "141": {
        "freguesias": [
            "Beir\u00e3",
            "Santa Maria de Marv\u00e3o",
            "Santo Ant\u00f3nio das Areias",
            "S\u00e3o Salvador da Aramenha"
        ],
        "name": "Marv\u00e3o"
    },
    "142": {
        "freguesias": [
            "Cust\u00f3ias",
            "Guif\u00f5es",
            "Lavra",
            "Le\u00e7a da Palmeira",
            "Le\u00e7a do Balio",
            "Matosinhos",
            "Perafita",
            "Santa Cruz do Bispo",
            "S\u00e3o Mamede de Infesta",
            "Senhora da Hora"
        ],
        "name": "Matosinhos"
    },
    "143": {
        "freguesias": [
            "Antes",
            "Barcou\u00e7o",
            "Casal Comba",
            "Luso",
            "Mealhada",
            "Pampilhosa",
            "Vacari\u00e7a",
            "Ventosa do Bairro"
        ],
        "name": "Mealhada"
    },
    "144": {
        "freguesias": [
            "Aveloso",
            "Barreira",
            "Carvalhal",
            "Castei\u00e7\u00e3o",
            "Coriscada",
            "Fonte Longa",
            "Longroiva",
            "Marialva",
            "Meda",
            "Outeiro de Gatos",
            "Pai Penela",
            "Po\u00e7o do Canto",
            "Prova",
            "Raba\u00e7al",
            "Ranhados",
            "Vale Flor"
        ],
        "name": "M\u00eada"
    },
    "145": {
        "freguesias": [
            "Alvaredo",
            "Castro Laboreiro",
            "Chavi\u00e3es",
            "Cousso",
            "Cristoval",
            "Cubalh\u00e3o",
            "Fi\u00e3es",
            "Gave",
            "Lamas de Mouro",
            "Pa\u00e7os",
            "Paderne",
            "Parada do Monte",
            "Penso",
            "Prado",
            "Remo\u00e3es",
            "Roussas",
            "S\u00e3o Paio",
            "Vila"
        ],
        "name": "Melga\u00e7o"
    },
    "146": {
        "freguesias": [
            "Alcaria Ruiva",
            "Corte do Pinto",
            "Esp\u00edrito Santo",
            "M\u00e9rtola",
            "Santana de Cambas",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Caldeireiros",
            "S\u00e3o Miguel do Pinheiro",
            "S\u00e3o Pedro de Solis",
            "S\u00e3o Sebasti\u00e3o dos Carros"
        ],
        "name": "M\u00e9rtola"
    },
    "147": {
        "freguesias": [
            "Barqueiros",
            "Cidadelhe",
            "Mes\u00e3o Frio (Santa Cristina)",
            "Mes\u00e3o Frio (S\u00e3o Nicolau)",
            "Oliveira",
            "Vila Jus\u00e3",
            "Vila Marim"
        ],
        "name": "Mes\u00e3o Frio"
    },
    "148": {
        "freguesias": [
            "Carapelhos",
            "Mira",
            "Praia de Mira",
            "Seixo"
        ],
        "name": "Mira"
    },
    "149": {
        "freguesias": [
            "Lamas",
            "Miranda do Corvo",
            "Rio Vide",
            "Semide",
            "Vila Nova"
        ],
        "name": "Miranda do Corvo"
    },
    "150": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Vivas",
            "Atenor",
            "Cicouro",
            "Constantim",
            "Duas Igrejas",
            "Gen\u00edsio",
            "Ifanes",
            "Malhadas",
            "Miranda do Douro",
            "Pala\u00e7oulo",
            "Paradela",
            "Picote",
            "P\u00f3voa",
            "S\u00e3o Martinho de Angueira",
            "Sendim",
            "Silva",
            "Vila Ch\u00e3 de Braciosa"
        ],
        "name": "Miranda do Douro"
    },
    "151": {
        "freguesias": [
            "Abambres",
            "Abreiro",
            "Aguieiras",
            "Alvites",
            "Avantos",
            "Avidagos",
            "Barcel",
            "Bou\u00e7a",
            "Cabanelas",
            "Caravelas",
            "Carvalhais",
            "Ced\u00e3es",
            "Cobro",
            "Fradizela",
            "Franco",
            "Frechas",
            "Freixeda",
            "Lamas de Orelh\u00e3o",
            "Marmelos",
            "Mascarenhas",
            "Mirandela",
            "M\u00farias",
            "Navalho",
            "Passos",
            "Pereira",
            "Romeu",
            "S\u00e3o Pedro Velho",
            "S\u00e3o Salvador",
            "Su\u00e7\u00e3es",
            "Torre de Dona Chama",
            "Vale de Asnes",
            "Vale de Gouvinhas",
            "Vale de Salgueiro",
            "Vale de Telhas",
            "Valverde",
            "Vila Boa",
            "Vila Verde"
        ],
        "name": "Mirandela"
    },
    "152": {
        "freguesias": [
            "Azinhoso",
            "Bemposta",
            "Bru\u00e7\u00f3",
            "Brunhoso",
            "Brunhozinho",
            "Castanheira",
            "Castelo Branco",
            "Castro Vicente",
            "Meirinhos",
            "Mogadouro",
            "Paradela",
            "Penas Roias",
            "Peredo da Bemposta",
            "Remondes",
            "Saldanha",
            "Sanhoane",
            "S\u00e3o Martinho do Peso",
            "Soutelo",
            "T\u00f3",
            "Travanca",
            "Urr\u00f3s",
            "Vale da Madre",
            "Vale de Porco",
            "Valverde",
            "Ventozelo",
            "Vila de Ala",
            "Vilar de Rei",
            "Vilarinho dos Galegos"
        ],
        "name": "Mogadouro"
    },
    "153": {
        "freguesias": [
            "Aldeia de Nacomba",
            "Alvite",
            "Arcozelos",
            "Ariz",
            "Baldos",
            "Caba\u00e7os",
            "Caria",
            "Castelo",
            "Leomil",
            "Moimenta da Beira",
            "Nagosa",
            "Paradinha",
            "Pass\u00f4",
            "Pera Velha",
            "Peva",
            "Rua",
            "Sarzedo",
            "Seg\u00f5es",
            "Sever",
            "Vilar"
        ],
        "name": "Moimenta da Beira"
    },
    "154": {
        "freguesias": [
            "Alhos Vedros",
            "Baixa da Banheira",
            "Gaio-Ros\u00e1rio",
            "Moita",
            "Sarilhos Pequenos",
            "Vale da Amoreira"
        ],
        "name": "Moita"
    },
    "155": {
        "freguesias": [
            "Abedim",
            "Anh\u00f5es",
            "Badim",
            "Barbeita",
            "Barro\u00e7as e Taias",
            "Bela",
            "Cambeses",
            "Ceiv\u00e3es",
            "Cortes",
            "Lapela",
            "Lara",
            "Longos Vales",
            "Lordelo",
            "Luzio",
            "Mazedo",
            "Merufe",
            "Messeg\u00e3es",
            "Mon\u00e7\u00e3o",
            "Moreira",
            "Parada",
            "Pias",
            "Pinheiros",
            "Podame",
            "Portela",
            "Riba de Mouro",
            "S\u00e1",
            "Sago",
            "Segude",
            "Tangil",
            "Troporiz",
            "Troviscoso",
            "Trute",
            "Valadares"
        ],
        "name": "Mon\u00e7\u00e3o"
    },
    "156": {
        "freguesias": [
            "Alferce",
            "Marmelete",
            "Monchique"
        ],
        "name": "Monchique"
    },
    "157": {
        "freguesias": [
            "Atei",
            "Bilh\u00f3",
            "Campanh\u00f3",
            "Ermelo",
            "Mondim de Basto",
            "Paradan\u00e7a",
            "Pardelhas",
            "Vilar de Ferreiros"
        ],
        "name": "Mondim de Basto"
    },
    "158": {
        "freguesias": [
            "Assumar",
            "Monforte",
            "Santo Aleixo",
            "Vaiamonte"
        ],
        "name": "Monforte"
    },
    "159": {
        "freguesias": [
            "Cabril",
            "Cambeses do Rio",
            "Cervos",
            "Ch\u00e3",
            "Contim",
            "Covel\u00e3es",
            "Covelo do Ger\u00eas",
            "Don\u00f5es",
            "Ferral",
            "Fervidelas",
            "Fi\u00e3es do Rio",
            "Gralhas",
            "Meixedo",
            "Meixide",
            "Montalegre",
            "Morgade",
            "Mourilhe",
            "Negr\u00f5es",
            "Outeiro",
            "Padornelos",
            "Padroso",
            "Paradela",
            "Pit\u00f5es das J\u00fanias",
            "Pondras",
            "Reigoso",
            "Salto",
            "Santo Andr\u00e9",
            "Sarraquinhos",
            "Sezelhe",
            "Solveira",
            "Tour\u00e9m",
            "Venda Nova",
            "Viade de Baixo",
            "Vila da Ponte",
            "Vilar de Perdizes"
        ],
        "name": "Montalegre"
    },
    "160": {
        "freguesias": [
            "Cabrela",
            "Ciborro",
            "Corti\u00e7adas",
            "Foros de Vale de Figueira",
            "Lavre",
            "Nossa Senhora da Vila",
            "Nossa Senhora do Bispo",
            "Santiago do Escoural",
            "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o",
            "Silveiras"
        ],
        "name": "Montemor-o-Novo"
    },
    "161": {
        "freguesias": [
            "Abrunheira",
            "Arazede",
            "Carapinheira",
            "Ereira",
            "Gat\u00f5es",
            "Liceia",
            "Me\u00e3s do Campo",
            "Montemor-o-Velho",
            "Pereira",
            "Santo Var\u00e3o",
            "Seixo de Gat\u00f5es",
            "Tent\u00fagal",
            "Verride",
            "Vila Nova da Barca"
        ],
        "name": "Montemor-o-Velho"
    },
    "162": {
        "freguesias": [
            "Afonsoeiro",
            "Alto Estanqueiro - Jardia",
            "Atalaia",
            "Canha",
            "Montijo",
            "Peg\u00f5es",
            "Santo Isidro de Peg\u00f5es",
            "Sarilhos Grandes"
        ],
        "name": "Montijo"
    },
    "163": {
        "freguesias": [
            "Brotas",
            "Cabe\u00e7\u00e3o",
            "Mora",
            "Pavia"
        ],
        "name": "Mora"
    },
    "164": {
        "freguesias": [
            "Alma\u00e7a",
            "Cercosa",
            "Cortega\u00e7a",
            "Espinho",
            "Marmeleira",
            "Mort\u00e1gua",
            "Pala",
            "Sobral",
            "Trez\u00f3i",
            "Vale de Rem\u00edgio"
        ],
        "name": "Mort\u00e1gua"
    },
    "165": {
        "freguesias": [
            "Amareleja",
            "Moura (Santo Agostinho)",
            "Moura (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)",
            "P\u00f3voa de S\u00e3o Miguel",
            "Safara",
            "Santo Aleixo da Restaura\u00e7\u00e3o",
            "Santo Amador",
            "Sobral da Adi\u00e7a"
        ],
        "name": "Moura"
    },
    "166": {
        "freguesias": [
            "Granja",
            "Luz",
            "Mour\u00e3o"
        ],
        "name": "Mour\u00e3o"
    },
    "167": {
        "freguesias": [
            "Candedo",
            "Carva",
            "Fiolhoso",
            "Jou",
            "Mur\u00e7a",
            "Noura",
            "Palheiros",
            "Valongo de Milhais",
            "Vilares"
        ],
        "name": "Mur\u00e7a"
    },
    "168": {
        "freguesias": [
            "Bunheiro",
            "Monte",
            "Murtosa",
            "Torreira"
        ],
        "name": "Murtosa"
    },
    "169": {
        "freguesias": [
            "Famalic\u00e3o",
            "Nazar\u00e9",
            "Valado dos Frades"
        ],
        "name": "Nazar\u00e9"
    },
    "170": {
        "freguesias": [
            "Aguieira",
            "Canas de Senhorim",
            "Carvalhal Redondo",
            "Lapa do Lobo",
            "Moreira",
            "Nelas",
            "Santar",
            "Senhorim",
            "Vilar Seco"
        ],
        "name": "Nelas"
    },
    "171": {
        "freguesias": [
            "Alpalh\u00e3o",
            "Amieira do Tejo",
            "Arez",
            "Esp\u00edrito Santo",
            "Montalv\u00e3o",
            "Nossa Senhora da Gra\u00e7a",
            "Santana",
            "S\u00e3o Matias",
            "S\u00e3o Sim\u00e3o",
            "Tolosa"
        ],
        "name": "Nisa"
    },
    "172": {
        "freguesias": [
            "Achada",
            "Achadinha",
            "Algarvia",
            "Lomba da Fazenda",
            "Nordeste",
            "Salga",
            "Santana",
            "Santo Ant\u00f3nio de Nordestinho",
            "S\u00e3o Pedro de Nordestinho"
        ],
        "name": "Nordeste"
    },
    "173": {
        "freguesias": [
            "A dos Negros",
            "Amoreira",
            "Gaeiras",
            "\u00d3bidos (Santa Maria)",
            "\u00d3bidos (S\u00e3o Pedro)",
            "Olho Marinho",
            "Sobral da Lagoa",
            "Usseira",
            "Vau"
        ],
        "name": "\u00d3bidos"
    },
    "174": {
        "freguesias": [
            "Bicos",
            "Boavista dos Pinheiros",
            "Colos",
            "Longueira / Almograve",
            "Luzianes-Gare",
            "Odemira (Santa Maria)",
            "Odemira (S\u00e3o Salvador)",
            "Pereiras-Gare",
            "Rel\u00edquias",
            "Saboia",
            "Santa Clara-a-Velha",
            "S\u00e3o Lu\u00eds",
            "S\u00e3o Martinho das Amoreiras",
            "S\u00e3o Teot\u00f3nio",
            "Vale de Santiago",
            "Vila Nova de Milfontes",
            "Zambujeira do Mar"
        ],
        "name": "Odemira"
    },
    "175": {
        "freguesias": [
            "Cane\u00e7as",
            "Fam\u00f5es",
            "Odivelas",
            "Olival Basto",
            "Pontinha",
            "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o",
            "Ramada"
        ],
        "name": "Odivelas"
    },
    "176": {
        "freguesias": [
            "Alg\u00e9s",
            "Barcarena",
            "Carnaxide",
            "Caxias",
            "Cruz Quebrada - Dafundo",
            "Linda-a-Velha",
            "Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra",
            "Pa\u00e7o de Arcos",
            "Porto Salvo",
            "Queijas"
        ],
        "name": "Oeiras"
    },
    "177": {
        "freguesias": [
            "\u00c1lvaro",
            "Amieira",
            "Cambas",
            "Estreito",
            "Isna",
            "Madeir\u00e3",
            "Mosteiro",
            "Oleiros",
            "Orvalho",
            "Sarnadas de S\u00e3o Sim\u00e3o",
            "Sobral",
            "Vilar Barroco"
        ],
        "name": "Oleiros"
    },
    "178": {
        "freguesias": [
            "Fuseta",
            "Moncarapacho",
            "Olh\u00e3o",
            "Pech\u00e3o",
            "Quelfes"
        ],
        "name": "Olh\u00e3o"
    },
    "179": {
        "freguesias": [
            "Carregosa",
            "Cesar",
            "Cucuj\u00e3es",
            "Faj\u00f5es",
            "Loureiro",
            "Macieira de Sarnes",
            "Nogueira do Cravo e Pindelo",
            "Oliveira de Azem\u00e9is, Santiago de Riba-Ul, Ul, Macinhata da Seixa e Madail",
            "Ossela",
            "Pinheiro da Bemposta, Travanca e Palmaz",
            "S\u00e3o Martinho da G\u00e2ndara",
            "S\u00e3o Roque"
        ],
        "name": "Oliveira de Azem\u00e9is"
    },
    "180": {
        "freguesias": [
            "Arca",
            "Arcozelo das Maias",
            "Destriz",
            "Oliveira de Frades",
            "Pinheiro",
            "Reigoso",
            "Ribeiradio",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra",
            "S\u00e3o Vicente de Laf\u00f5es",
            "Sej\u00e3es",
            "Souto de Laf\u00f5es",
            "Varzielas"
        ],
        "name": "Oliveira de Frades"
    },
    "181": {
        "freguesias": [
            "Bustos",
            "Mamarrosa",
            "Oi\u00e3",
            "Oliveira do Bairro",
            "Palha\u00e7a",
            "Troviscal"
        ],
        "name": "Oliveira do Bairro"
    },
    "182": {
        "freguesias": [
            "Aldeia das Dez",
            "Alvoco das V\u00e1rzeas",
            "Av\u00f4",
            "Bobadela",
            "Ervedal",
            "Lagares",
            "Lagos da Beira",
            "Lajeosa",
            "Lourosa",
            "Meruge",
            "Nogueira do Cravo",
            "Oliveira do Hospital",
            "Penalva de Alva",
            "Santa Ovaia",
            "S\u00e3o Gi\u00e3o",
            "S\u00e3o Paio de Grama\u00e7os",
            "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Feira",
            "Seixo da Beira",
            "Travanca de Lagos",
            "Vila Franca da Beira",
            "Vila Pouca da Beira"
        ],
        "name": "Oliveira do Hospital"
    },
    "183": {
        "freguesias": [
            "Alburitel",
            "Atouguia",
            "Casal dos Bernardos",
            "Caxarias",
            "Cercal",
            "Espite",
            "F\u00e1tima",
            "Formigais",
            "Freixianda",
            "Gondemaria",
            "Matas",
            "Nossa Senhora da Piedade",
            "Nossa Senhora das Miseric\u00f3rdias",
            "Olival",
            "Ribeira do F\u00e1rrio",
            "Rio de Couros",
            "Sei\u00e7a",
            "Urqueira"
        ],
        "name": "Our\u00e9m"
    },
    "184": {
        "freguesias": [
            "Concei\u00e7\u00e3o",
            "Garv\u00e3o",
            "Ourique",
            "Pan\u00f3ias",
            "Santa Luzia",
            "Santana da Serra"
        ],
        "name": "Ourique"
    },
    "185": {
        "freguesias": [
            "Arada",
            "Cortega\u00e7a",
            "Esmoriz",
            "Maceda",
            "Ovar",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o",
            "S\u00e3o Vicente de Pereira Jus\u00e3",
            "V\u00e1lega"
        ],
        "name": "Ovar"
    },
    "186": {
        "freguesias": [
            "Arreigada",
            "Carvalhosa",
            "Codessos",
            "Eiriz",
            "Ferreira",
            "Figueir\u00f3",
            "Fraz\u00e3o",
            "Freamunde",
            "Lamoso",
            "Meixomil",
            "Modelos",
            "Pa\u00e7os de Ferreira",
            "Penamaior",
            "Raimonda",
            "Sanfins de Ferreira",
            "Seroa"
        ],
        "name": "Pa\u00e7os de Ferreira"
    },
    "187": {
        "freguesias": [
            "Marateca",
            "Palmela",
            "Pinhal Novo",
            "Poceir\u00e3o",
            "Quinta do Anjo"
        ],
        "name": "Palmela"
    },
    "188": {
        "freguesias": [
            "Cabril",
            "Dornelas do Z\u00eazere",
            "Faj\u00e3o",
            "Janeiro de Baixo",
            "Machio",
            "Pampilhosa da Serra",
            "Pessegueiro",
            "Portela do Fojo",
            "Unhais-o-Velho",
            "Vidual"
        ],
        "name": "Pampilhosa da Serra"
    },
    "189": {
        "freguesias": [
            "Aguiar de Sousa",
            "Astromil",
            "Baltar",
            "Beire",
            "Besteiros",
            "Bitar\u00e3es",
            "Castel\u00f5es de Cepeda",
            "Cete",
            "Cristelo",
            "Duas Igrejas",
            "Gandra",
            "Gondal\u00e3es",
            "Lordelo",
            "Louredo",
            "Madalena",
            "Mouriz",
            "Parada de Todeia",
            "Rebordosa",
            "Recarei",
            "Sobreira",
            "Sobrosa",
            "Vandoma",
            "Vila Cova de Carros",
            "Vilela"
        ],
        "name": "Paredes"
    },
    "190": {
        "freguesias": [
            "Agualonga",
            "Bico",
            "Castanheira",
            "Cossourado",
            "Coura",
            "Cristelo",
            "Cunha",
            "Ferreira",
            "Formariz",
            "Infesta",
            "Insalde",
            "Linhares",
            "Mozelos",
            "Padornelo",
            "Parada",
            "Paredes de Coura",
            "Porreiras",
            "Resende",
            "Romarig\u00e3es",
            "Rubi\u00e3es",
            "Vasc\u00f5es"
        ],
        "name": "Paredes de Coura"
    },
    "191": {
        "freguesias": [
            "Gra\u00e7a",
            "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande",
            "Vila Facaia"
        ],
        "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"
    },
    "192": {
        "freguesias": [
            "Carvalho",
            "Figueira de Lorv\u00e3o",
            "Fri\u00fames e Paradela",
            "Lorv\u00e3o",
            "Oliveira do Mondego e Travanca do Mondego",
            "Penacova",
            "S\u00e3o Pedro de Alva e S\u00e3o Paio do Mondego",
            "Sazes do Lorv\u00e3o"
        ],
        "name": "Penacova"
    },
    "193": {
        "freguesias": [
            "Abrag\u00e3o",
            "Boelhe",
            "Bustelo",
            "Cabe\u00e7a Santa",
            "Canelas",
            "Capela",
            "Castel\u00f5es",
            "Croca",
            "Duas Igrejas",
            "Eja",
            "Figueira",
            "Fonte Arcada",
            "Galegos",
            "Guilhufe",
            "Irivo",
            "Lagares",
            "Luzim",
            "Marecos",
            "Milhundos",
            "Novelas",
            "Oldr\u00f5es",
            "Pa\u00e7o de Sousa",
            "Paredes",
            "Penafiel",
            "Perozelo",
            "Pinheiro",
            "Portela",
            "Rans",
            "Recezinhos (S\u00e3o Mamede)",
            "Recezinhos (S\u00e3o Martinho)",
            "Rio de Moinhos",
            "Rio Mau",
            "Santa Marta",
            "Santiago de Subarrifana",
            "Sebolido",
            "Urr\u00f4",
            "Valpedre",
            "Vila Cova"
        ],
        "name": "Penafiel"
    },
    "194": {
        "freguesias": [
            "Antas",
            "Castelo de Penalva",
            "Esmolfe",
            "Germil",
            "\u00cdnsua",
            "Lusinde",
            "Mareco",
            "Matela",
            "Pindo",
            "Real",
            "Sezures",
            "Trancozelos",
            "Vila Cova do Covelo"
        ],
        "name": "Penalva do Castelo"
    },
    "195": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas",
            "Aldeia de Jo\u00e3o Pires",
            "Aldeia do Bispo",
            "Aranhas",
            "Bemposta",
            "Benqueren\u00e7a",
            "Meim\u00e3o",
            "Meimoa",
            "Pedr\u00f3g\u00e3o de S\u00e3o Pedro",
            "Penamacor",
            "Salvador",
            "Vale da Senhora da P\u00f3voa"
        ],
        "name": "Penamacor"
    },
    "196": {
        "freguesias": [
            "Antas",
            "Beselga",
            "Castain\u00e7o",
            "Granja",
            "Ourozinho",
            "Penedono",
            "Penela da Beira",
            "P\u00f3voa de Penela",
            "Souto"
        ],
        "name": "Penedono"
    },
    "197": {
        "freguesias": [
            "Cumieira",
            "Espinhal",
            "Penela (Santa Euf\u00e9mia)",
            "Penela (S\u00e3o Miguel)",
            "Podentes",
            "Raba\u00e7al"
        ],
        "name": "Penela"
    },
    "198": {
        "freguesias": [
            "Atouguia da Baleia",
            "Ferrel",
            "Peniche (Ajuda)",
            "Peniche (Concei\u00e7\u00e3o)",
            "Peniche (S\u00e3o Pedro)",
            "Serra d'El-Rei"
        ],
        "name": "Peniche"
    },
    "199": {
        "freguesias": [
            "Canelas",
            "Covelinhas",
            "Fontelas",
            "Galafura",
            "Godim",
            "Loureiro",
            "Moura Morta",
            "Peso da R\u00e9gua",
            "Poiares",
            "Sedielos",
            "Vilarinho dos Freires",
            "Vinh\u00f3s"
        ],
        "name": "Peso da R\u00e9gua"
    },
    "200": {
        "freguesias": [
            "Alverca da Beira",
            "Atalaia",
            "Azevo",
            "Bogalhal",
            "Bou\u00e7a Cova",
            "Cerejo",
            "Cidadelhe",
            "Ervas Tenras",
            "Ervedosa",
            "Freixedas",
            "Gouveia",
            "Lamegal",
            "Lameiras",
            "Manigoto",
            "Pala",
            "Pereiro",
            "Pinhel",
            "P\u00ednzio",
            "Pomares",
            "P\u00f3voa de El-Rei",
            "Safurd\u00e3o",
            "Santa Euf\u00e9mia",
            "Sorval",
            "Souro Pires",
            "Valbom",
            "Vale de Madeira",
            "Vascoveiro"
        ],
        "name": "Pinhel"
    },
    "201": {
        "freguesias": [
            "Abiul",
            "Albergaria dos Doze",
            "Almagreira",
            "Carnide",
            "Carri\u00e7o",
            "Guia",
            "Ilha",
            "Louri\u00e7al",
            "Mata Mourisca",
            "Meirinhas",
            "Pelariga",
            "Pombal",
            "Redinha",
            "Santiago de Lit\u00e9m",
            "S\u00e3o Sim\u00e3o de Lit\u00e9m",
            "Vermoil",
            "Vila C\u00e3"
        ],
        "name": "Pombal"
    },
    "202": {
        "freguesias": [
            "Ajuda da Bretanha",
            "Arrifes",
            "Candel\u00e1ria",
            "Capelas",
            "Covoada",
            "Faj\u00e3 de Baixo",
            "Faj\u00e3 de Cima",
            "Fenais da Luz",
            "Feteiras",
            "Ginetes",
            "Livramento",
            "Mosteiros",
            "Pilar da Bretanha",
            "S\u00e3o Jos\u00e9",
            "S\u00e3o Pedro",
            "S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
            "Relva",
            "Rem\u00e9dios",
            "Santa B\u00e1rbara",
            "Santa Clara",
            "Santo Ant\u00f3nio",
            "S\u00e3o Roque",
            "S\u00e3o Vicente Ferreira",
            "Sete Cidades"
        ],
        "name": "Ponta Delgada"
    },
    "203": {
        "freguesias": [
            "Canhas",
            "Madalena do Mar",
            "Ponta do Sol"
        ],
        "name": "Ponta do Sol"
    },
    "204": {
        "freguesias": [
            "Azias",
            "Boiv\u00e3es",
            "Brav\u00e3es",
            "Britelo",
            "Crasto",
            "Cuide de Vila Verde",
            "Entre Ambos-os-Rios",
            "Ermida",
            "Germil",
            "Grovelas",
            "Lavradas",
            "Lindoso",
            "Nogueira",
            "Oleiros",
            "Pa\u00e7o Vedro de Magalh\u00e3es",
            "Ponte da Barca",
            "Ruivos",
            "Sampriz",
            "Salvador de Touvedo",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o de Touvedo",
            "S\u00e3o Pedro de Vade",
            "S\u00e3o Tom\u00e9 de Vade",
            "Santiago de Vila Ch\u00e3",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista de Vila Ch\u00e3",
            "Vila Nova da Mu\u00eda"
        ],
        "name": "Ponte da Barca"
    },
    "205": {
        "freguesias": [
            "Anais",
            "Arca",
            "Arcos",
            "Arcozelo",
            "Ardeg\u00e3o",
            "B\u00e1rrio",
            "Beiral do Lima",
            "Bertiandos",
            "Boalhosa",
            "Brandara",
            "Caba\u00e7os",
            "Cabra\u00e7\u00e3o",
            "Calheiros",
            "Calvelo",
            "Cep\u00f5es",
            "Correlh\u00e3",
            "Estor\u00e3os",
            "Facha",
            "Feitosa",
            "Fojo Lobal",
            "Font\u00e3o",
            "Fornelos",
            "Freixo",
            "Friastelas",
            "Gaifar",
            "Gandra",
            "Gemieira",
            "Gondufe",
            "Labruja",
            "Labruj\u00f3",
            "Mato",
            "Moreira do Lima",
            "Navi\u00f3",
            "Poiares",
            "Ponte de Lima",
            "Queijada",
            "Rebord\u00f5es (Santa Maria)",
            "Rebord\u00f5es (Souto)",
            "Ref\u00f3ios do Lima",
            "Rendufe",
            "Ribeira",
            "S\u00e1",
            "Sandi\u00e3es",
            "Santa Comba",
            "Santa Cruz do Lima",
            "Seara",
            "Serdedelo",
            "Vilar das Almas",
            "Vilar do Monte",
            "Vitorino das Donas",
            "Vitorino dos Pi\u00e3es"
        ],
        "name": "Ponte de Lima"
    },
    "206": {
        "freguesias": [
            "Foros de Arr\u00e3o",
            "Galveias",
            "Longomel",
            "Montargil",
            "Ponte de Sor",
            "Tramaga",
            "Vale de A\u00e7or"
        ],
        "name": "Ponte de Sor"
    },
    "207": {
        "freguesias": [
            "Alagoa",
            "Alegrete",
            "Carreiras",
            "Fortios",
            "Reguengo",
            "Ribeira de Nisa",
            "S\u00e3o Juli\u00e3o",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o",
            "S\u00e9",
            "Urra"
        ],
        "name": "Portalegre"
    },
    "208": {
        "freguesias": [
            "Alqueva",
            "Amieira",
            "Monte do Trigo",
            "Oriola",
            "Portel",
            "Santana",
            "S\u00e3o Bartolomeu do Outeiro",
            "Vera Cruz"
        ],
        "name": "Portel"
    },
    "209": {
        "freguesias": [
            "Alvor",
            "Mexilhoeira Grande",
            "Portim\u00e3o"
        ],
        "name": "Portim\u00e3o"
    },
    "210": {
        "freguesias": [
            "Aldoar",
            "Bonfim",
            "Campanh\u00e3",
            "Cedofeita",
            "Foz do Douro",
            "Lordelo do Ouro",
            "Massarelos",
            "Miragaia",
            "Nevogilde",
            "Paranhos",
            "Ramalde",
            "Santo Ildefonso",
            "S\u00e3o Nicolau",
            "S\u00e9",
            "Vit\u00f3ria"
        ],
        "name": "Porto"
    },
    "211": {
        "freguesias": [
            "Alcaria",
            "Alqueid\u00e3o da Serra",
            "Alvados",
            "Arrimal",
            "Calvaria de Cima",
            "Juncal",
            "Mendiga",
            "Mira de Aire",
            "Pedreiras",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista",
            "S\u00e3o Pedro",
            "S\u00e3o Bento",
            "Serro Ventoso"
        ],
        "name": "Porto de M\u00f3s"
    },
    "212": {
        "freguesias": [
            "Achadas da Cruz",
            "Porto Moniz",
            "Ribeira da Janela",
            "Seixal"
        ],
        "name": "Porto Moniz"
    },
    "213": {
        "freguesias": [
            "Porto Santo"
        ],
        "name": "Porto Santo"
    },
    "214": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Santas",
            "Ajude",
            "Brunhais",
            "Calvos",
            "Campos",
            "Covelas",
            "Esperan\u00e7a",
            "Ferreiros",
            "Fontarcada",
            "Frades",
            "Friande",
            "Galegos",
            "Garfe",
            "Geraz do Minho",
            "Lanhoso",
            "Louredo",
            "Monsul",
            "Moure",
            "Oliveira",
            "P\u00f3voa de Lanhoso (Nossa Senhora do Amparo)",
            "Rendufinho",
            "Santo Emili\u00e3o",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Rei",
            "Serzedelo",
            "Sobradelo da Goma",
            "Ta\u00edde",
            "Travassos",
            "Verim",
            "Vilela"
        ],
        "name": "P\u00f3voa de Lanhoso"
    },
    "215": {
        "freguesias": [
            "A Ver-o-Mar",
            "Agu\u00e7adoura",
            "Amorim",
            "Argivai",
            "Balasar",
            "Beiriz",
            "Estela",
            "La\u00fandos",
            "Navais",
            "P\u00f3voa de Varzim",
            "Rates",
            "Terroso"
        ],
        "name": "P\u00f3voa de Varzim"
    },
    "216": {
        "freguesias": [
            "\u00c1gua Retorta",
            "Faial da Terra",
            "Furnas",
            "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios",
            "Povoa\u00e7\u00e3o",
            "Ribeira Quente"
        ],
        "name": "Povoa\u00e7\u00e3o"
    },
    "217": {
        "freguesias": [
            "Agualva",
            "Biscoitos",
            "Cabo da Praia",
            "Fonte do Bastardo",
            "Fontinhas",
            "Lajes",
            "Porto Martins",
            "Praia da Vit\u00f3ria",
            "Quatro Ribeiras",
            "S\u00e3o Br\u00e1s",
            "Vila Nova"
        ],
        "name": "Praia da Vit\u00f3ria"
    },
    "218": {
        "freguesias": [
            "Alvito da Beira",
            "Montes da Senhora",
            "Peral",
            "Proen\u00e7a-a-Nova",
            "S\u00e3o Pedro do Esteval",
            "Sobreira Formosa"
        ],
        "name": "Proen\u00e7a-a-Nova"
    },
    "219": {
        "freguesias": [
            "Montoito",
            "Redondo"
        ],
        "name": "Redondo"
    },
    "220": {
        "freguesias": [
            "Campinho",
            "Campo",
            "Corval",
            "Monsaraz",
            "Reguengos de Monsaraz"
        ],
        "name": "Reguengos de Monsaraz"
    },
    "221": {
        "freguesias": [
            "Anreade",
            "Barr\u00f4",
            "C\u00e1rquere",
            "Feir\u00e3o",
            "Felgueiras",
            "Freigil",
            "Miom\u00e3es",
            "Ovadas",
            "Panchorra",
            "Paus",
            "Resende",
            "S\u00e3o Cipriano",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Fontoura",
            "S\u00e3o Martinho de Mouros",
            "S\u00e3o Rom\u00e3o de Aregos"
        ],
        "name": "Resende"
    },
    "222": {
        "freguesias": [
            "Campan\u00e1rio",
            "Ribeira Brava",
            "Serra de \u00c1gua",
            "Tabua"
        ],
        "name": "Ribeira Brava"
    },
    "223": {
        "freguesias": [
            "Alvadia",
            "Canedo",
            "Cerva",
            "Lim\u00f5es",
            "Ribeira de Pena (Salvador)",
            "Ribeira de Pena (Santa Marinha)",
            "Santo Aleixo de Al\u00e9m-T\u00e2mega"
        ],
        "name": "Ribeira de Pena"
    },
    "224": {
        "freguesias": [
            "Calhetas",
            "Fenais da Ajuda",
            "Lomba da Maia",
            "Lomba de S\u00e3o Pedro",
            "Maia",
            "Pico da Pedra",
            "Porto Formoso",
            "Rabo de Peixe",
            "Ribeira Grande (Concei\u00e7\u00e3o)",
            "Ribeira Grande (Matriz)",
            "Ribeira Seca",
            "Ribeirinha",
            "Santa B\u00e1rbara",
            "S\u00e3o Br\u00e1s"
        ],
        "name": "Ribeira Grande"
    },
    "225": {
        "freguesias": [
            "Alcobertas",
            "Arrouquelas",
            "Arruda dos Pis\u00f5es",
            "Asseiceira",
            "Assentiz",
            "Azambujeira",
            "Fr\u00e1guas",
            "Malaqueijo",
            "Marmeleira",
            "Outeiro da Corti\u00e7ada",
            "Ribeira de S\u00e3o Jo\u00e3o",
            "Rio Maior",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ribeira",
            "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
        ],
        "name": "Rio Maior"
    },
    "226": {
        "freguesias": [
            "Celeir\u00f3s",
            "Covas do Douro",
            "Gouv\u00e3es do Douro",
            "Gouvinhas",
            "Pa\u00e7os",
            "Parada de Pinh\u00e3o",
            "Paradela de Gui\u00e3es",
            "Provesende",
            "Sabrosa",
            "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Douro",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o de Ribapinh\u00e3o",
            "S\u00e3o Martinho de Antas",
            "Souto Maior",
            "Torre do Pinh\u00e3o",
            "Vilarinho de S\u00e3o Rom\u00e3o"
        ],
        "name": "Sabrosa"
    },
    "227": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Belas",
            "Aldeia da Ponte",
            "Aldeia da Ribeira",
            "Aldeia de Santo Ant\u00f3nio",
            "Aldeia do Bispo",
            "Aldeia Velha",
            "Alfaiates",
            "Badamalos",
            "Bara\u00e7al",
            "Bendada",
            "Bismula",
            "Casteleiro",
            "Cerdeira",
            "F\u00f3ios",
            "Forcalhos",
            "Lajeosa",
            "Lomba",
            "Malcata",
            "Moita",
            "Nave",
            "Pena Lobo",
            "Pousafoles do Bispo",
            "Quadrazais",
            "Quinta de S\u00e3o Bartolomeu",
            "Rapoula do C\u00f4a",
            "Rebolosa",
            "Rendo",
            "Ruiv\u00f3s",
            "Ruvina",
            "Sabugal",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o",
            "Seixo do C\u00f4a",
            "Sortelha",
            "Souto",
            "Vale das \u00c9guas",
            "Vale de Espinho",
            "Vale Longo",
            "Vila Boa",
            "Vila do Touro",
            "Vilar Maior"
        ],
        "name": "Sabugal"
    },
    "228": {
        "freguesias": [
            "Foros de Salvaterra",
            "Gl\u00f3ria do Ribatejo",
            "Granho",
            "Marinhais",
            "Muge",
            "Salvaterra de Magos"
        ],
        "name": "Salvaterra de Magos"
    },
    "229": {
        "freguesias": [
            "Couto do Mosteiro",
            "Nagozela",
            "Ovoa",
            "Pinheiro de \u00c1zere",
            "Santa Comba D\u00e3o",
            "S\u00e3o Joaninho",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias",
            "Treixedo",
            "Vimieiro"
        ],
        "name": "Santa Comba D\u00e3o"
    },
    "230": {
        "freguesias": [
            "Camacha",
            "Cani\u00e7o",
            "Gaula",
            "Santa Cruz",
            "Santo Ant\u00f3nio da Serra"
        ],
        "name": "Santa Cruz"
    },
    "231": {
        "freguesias": [
            "Guadalupe",
            "Luz",
            "Praia",
            "Santa Cruz da Graciosa"
        ],
        "name": "Santa Cruz da Graciosa"
    },
    "232": {
        "freguesias": [
            "Caveira",
            "Cedros",
            "Ponta Delgada",
            "Santa Cruz das Flores"
        ],
        "name": "Santa Cruz das Flores"
    },
    "233": {
        "freguesias": [
            "Argoncilhe",
            "Arrifana",
            "Caldas de S\u00e3o Jorge",
            "Canedo",
            "Escap\u00e3es",
            "Espargo",
            "Feira",
            "Fi\u00e3es",
            "Fornos",
            "Gi\u00e3o",
            "Guisande",
            "Lob\u00e3o",
            "Louredo",
            "Lourosa",
            "Milheir\u00f3s de Poiares",
            "Mosteir\u00f3",
            "Mozelos",
            "Nogueira da Regedoura",
            "Pa\u00e7os de Brand\u00e3o",
            "Pigeiros",
            "Rio Me\u00e3o",
            "Romariz",
            "Sanfins",
            "Sanguedo",
            "Santa Maria de Lamas",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver",
            "S\u00e3o Paio de Oleiros",
            "Souto",
            "Travanca",
            "Vale",
            "Vila Maior"
        ],
        "name": "Santa Maria da Feira"
    },
    "234": {
        "freguesias": [
            "Alva\u00e7\u00f5es do Corgo",
            "Cumieira",
            "Fontes",
            "Fornelos",
            "Lobrigos (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)",
            "Lobrigos (S\u00e3o Miguel)",
            "Louredo",
            "Medr\u00f5es",
            "Sanhoane",
            "Sever"
        ],
        "name": "Santa Marta de Penagui\u00e3o"
    },
    "235": {
        "freguesias": [
            "Arco de S\u00e3o Jorge",
            "Faial",
            "Ilha",
            "Santana",
            "S\u00e3o Jorge",
            "S\u00e3o Roque do Faial"
        ],
        "name": "Santana"
    },
    "236": {
        "freguesias": [
            "Abitureiras",
            "Abr\u00e3",
            "Achete",
            "Alcanede",
            "Alcanh\u00f5es",
            "Almoster",
            "Amiais de Baixo",
            "Arneiro das Milhari\u00e7as",
            "Azoia de Baixo",
            "Azoia de Cima",
            "Cas\u00e9vel",
            "Gan\u00e7aria",
            "Mo\u00e7arria",
            "Pernes",
            "P\u00f3voa da Isenta",
            "P\u00f3voa de Santar\u00e9m",
            "Romeira",
            "Santa Iria da Ribeira de Santar\u00e9m",
            "Santar\u00e9m (Marvila)",
            "Santar\u00e9m (S\u00e3o Nicolau)",
            "Santar\u00e9m (S\u00e3o Salvador)",
            "S\u00e3o Vicente de Paul",
            "Trem\u00eas",
            "Vale de Figueira",
            "Vale de Santar\u00e9m",
            "Vaqueiros",
            "V\u00e1rzea"
        ],
        "name": "Santar\u00e9m"
    },
    "237": {
        "freguesias": [
            "Abela",
            "Alvalade",
            "Cercal",
            "Ermidas-Sado",
            "Santa Cruz",
            "Santiago do Cac\u00e9m",
            "Santo Andr\u00e9",
            "S\u00e3o Bartolomeu da Serra",
            "S\u00e3o Domingos",
            "S\u00e3o Francisco da Serra",
            "Vale de \u00c1gua"
        ],
        "name": "Santiago do Cac\u00e9m"
    },
    "238": {
        "freguesias": [
            "Agrela",
            "\u00c1gua Longa",
            "Areias",
            "Burg\u00e3es",
            "Campo (S\u00e3o Martinho)",
            "Carreira",
            "Couto (Santa Cristina)",
            "Couto (S\u00e3o Miguel)",
            "Guimarei",
            "Lama",
            "Lamelas",
            "Monte C\u00f3rdova",
            "Negrelos (S\u00e3o Mamede)",
            "Negrelos (S\u00e3o Tom\u00e9)",
            "Palmeira",
            "Rebord\u00f5es",
            "Refojos de Riba de Ave",
            "Reguenga",
            "Roriz",
            "Santo Tirso",
            "S\u00e3o Salvador do Campo",
            "Sequeir\u00f3",
            "Vila das Aves",
            "Vilarinho"
        ],
        "name": "Santo Tirso"
    },
    "239": {
        "freguesias": [
            "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel"
        ],
        "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel"
    },
    "240": {
        "freguesias": [
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"
        ],
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"
    },
    "241": {
        "freguesias": [
            "Castanheiro do Sul",
            "Ervedosa do Douro",
            "Espinhosa",
            "Nagozelo do Douro",
            "Paredes da Beira",
            "Pereiros",
            "Riodades",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira",
            "Soutelo do Douro",
            "Trev\u00f5es",
            "Vale de Figueira",
            "Valongo dos Azeites",
            "V\u00e1rzea de Trev\u00f5es",
            "Vilarouco"
        ],
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira"
    },
    "242": {
        "freguesias": [
            "Bai\u00f5es",
            "Bordonhos",
            "Candal",
            "Carvalhais",
            "Covas do Rio",
            "Figueiredo de Alva",
            "Manhouce",
            "Pindelo dos Milagres",
            "Pinho",
            "Santa Cruz da Trapa",
            "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o de Laf\u00f5es",
            "S\u00e3o F\u00e9lix",
            "S\u00e3o Martinho das Moitas",
            "S\u00e3o Pedro do Sul",
            "Serrazes",
            "Sul",
            "Valadares",
            "V\u00e1rzea",
            "Vila Maior"
        ],
        "name": "S\u00e3o Pedro do Sul"
    },
    "243": {
        "freguesias": [
            "Prainha",
            "Santa Luzia",
            "Santo Amaro",
            "Santo Ant\u00f3nio",
            "S\u00e3o Roque do Pico"
        ],
        "name": "S\u00e3o Roque do Pico"
    },
    "244": {
        "freguesias": [
            "Boa Ventura",
            "Ponta Delgada",
            "S\u00e3o Vicente"
        ],
        "name": "S\u00e3o Vicente (Madeira)"
    },
    "245": {
        "freguesias": [
            "Alcaravela",
            "Santiago de Montalegre",
            "Sardoal",
            "Valhascos"
        ],
        "name": "Sardoal"
    },
    "246": {
        "freguesias": [
            "\u00c1guas Boas",
            "Avelal",
            "Decermilo",
            "Ferreira de Aves",
            "Forles",
            "Mioma",
            "Rio de Moinhos",
            "Rom\u00e3s",
            "S\u00e3o Miguel de Vila Boa",
            "S\u00e1t\u00e3o",
            "Silv\u00e3 de Cima",
            "Vila Longa"
        ],
        "name": "S\u00e1t\u00e3o"
    },
    "247": {
        "freguesias": [
            "Alvoco da Serra",
            "Cabe\u00e7a",
            "Carragozela",
            "Folhadosa",
            "Girabolhos",
            "Lajes",
            "Lapa dos Dinheiros",
            "Loriga",
            "Paranhos da Beira",
            "Pinhan\u00e7os",
            "Sabugueiro",
            "Sameice",
            "Sandomil",
            "Santa Comba",
            "Santa Eul\u00e1lia",
            "Santa Marinha",
            "Santiago",
            "S\u00e3o Martinho",
            "S\u00e3o Rom\u00e3o",
            "Sazes da Beira",
            "Seia",
            "Teixeira",
            "Torrozelo",
            "Tourais",
            "Travancinha",
            "Valezim",
            "V\u00e1rzea de Meruge",
            "Vide",
            "Vila Cova \u00e0 Coelheira"
        ],
        "name": "Seia"
    },
    "248": {
        "freguesias": [
            "Aldeia de Paio Pires",
            "Amora",
            "Arrentela",
            "Corroios",
            "Fern\u00e3o Ferro",
            "Seixal"
        ],
        "name": "Seixal"
    },
    "249": {
        "freguesias": [
            "Arnas",
            "Carregal",
            "Chosendo",
            "Cunha",
            "Escurquela",
            "Faia",
            "Ferreirim",
            "Fonte Arcada",
            "Freixinho",
            "Granjal",
            "Lamosa",
            "Macieira",
            "Penso",
            "Quintela",
            "Sarzeda",
            "Sernancelhe",
            "Vila da Ponte"
        ],
        "name": "Sernancelhe"
    },
    "250": {
        "freguesias": [
            "Aldeia Nova de S\u00e3o Bento",
            "Brinches",
            "Pias",
            "Serpa (Salvador)",
            "Serpa (Santa Maria)",
            "Vale de Vargo",
            "Vila Verde de Ficalho"
        ],
        "name": "Serpa"
    },
    "251": {
        "freguesias": [
            "Cabe\u00e7udo",
            "Carvalhal",
            "Castelo",
            "Cernache do Bonjardim",
            "Cumeada",
            "Ermida",
            "Figueiredo",
            "Marmeleira",
            "Nesperal",
            "Palhais",
            "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno",
            "Sert\u00e3",
            "Troviscal",
            "V\u00e1rzea dos Cavaleiros"
        ],
        "name": "Sert\u00e3"
    },
    "252": {
        "freguesias": [
            "Quinta do Conde",
            "Sesimbra (Castelo)",
            "Sesimbra (Santiago)"
        ],
        "name": "Sesimbra"
    },
    "253": {
        "freguesias": [
            "G\u00e2mbia - Pontes - Alto da Guerra",
            "Set\u00fabal (Sado)",
            "S\u00e3o Louren\u00e7o",
            "S\u00e3o Sim\u00e3o",
            "Set\u00fabal (Nossa Senhora da Anunciada)",
            "Set\u00fabal (Santa Maria da Gra\u00e7a)",
            "Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o)",
            "Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"
        ],
        "name": "Set\u00fabal"
    },
    "254": {
        "freguesias": [
            "Cedrim",
            "Couto de Esteves",
            "Dornelas",
            "Paradela",
            "Pessegueiro do Vouga",
            "Rocas do Vouga",
            "Sever do Vouga",
            "Silva Escura",
            "Talhadas"
        ],
        "name": "Sever do Vouga"
    },
    "255": {
        "freguesias": [
            "Alcantarilha",
            "Algoz",
            "Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara",
            "P\u00eara",
            "S\u00e3o Bartolomeu de Messines",
            "S\u00e3o Marcos da Serra",
            "Silves",
            "Tunes"
        ],
        "name": "Silves"
    },
    "256": {
        "freguesias": [
            "Porto Covo",
            "Sines"
        ],
        "name": "Sines"
    },
    "257": {
        "freguesias": [
            "Agualva",
            "Algueir\u00e3o - Mem Martins",
            "Almargem do Bispo",
            "Belas",
            "Cac\u00e9m",
            "Casal de Cambra",
            "Colares",
            "Massam\u00e1",
            "Mira-Sintra",
            "Monte Abra\u00e3o",
            "Montelavar",
            "P\u00earo Pinheiro",
            "Queluz (Sintra)",
            "Rio de Mouro",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas",
            "S\u00e3o Marcos",
            "Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel)",
            "Sintra (S\u00e3o Martinho)",
            "Sintra (S\u00e3o Pedro de Penaferrim)",
            "Terrugem"
        ],
        "name": "Sintra"
    },
    "258": {
        "freguesias": [
            "Santo Quintino",
            "Sapataria",
            "Sobral de Monte Agra\u00e7o"
        ],
        "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o"
    },
    "259": {
        "freguesias": [
            "Alfarelos",
            "Brunh\u00f3s",
            "Degracias",
            "Figueir\u00f3 do Campo",
            "Gesteira",
            "Granja do Ulmeiro",
            "Pombalinho",
            "Samuel",
            "Soure",
            "Tap\u00e9us",
            "Vila Nova de An\u00e7os",
            "Vinha da Rainha"
        ],
        "name": "Soure"
    },
    "260": {
        "freguesias": [
            "Cano",
            "Casa Branca",
            "Santo Amaro",
            "Sousel"
        ],
        "name": "Sousel"
    },
    "261": {
        "freguesias": [
            "\u00c1zere",
            "Candosa",
            "Carapinha",
            "Covas",
            "Covelo",
            "Espariz",
            "Meda de Mouros",
            "Mid\u00f5es",
            "Mouronho",
            "Pinheiro de Coja",
            "P\u00f3voa de Mid\u00f5es",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista",
            "Sinde",
            "T\u00e1bua",
            "Vila Nova de Oliveirinha"
        ],
        "name": "T\u00e1bua"
    },
    "262": {
        "freguesias": [
            "Adorigo",
            "Arcos",
            "Barcos",
            "Chav\u00e3es",
            "Desejosa",
            "Granja do Tedo",
            "Granjinha",
            "Longra",
            "Paradela",
            "Pereiro",
            "Pinheiros",
            "Santa Leoc\u00e1dia",
            "Sendim",
            "Tabua\u00e7o",
            "T\u00e1vora",
            "Vale de Figueira",
            "Valen\u00e7a do Douro"
        ],
        "name": "Tabua\u00e7o"
    },
    "263": {
        "freguesias": [
            "D\u00e1lvares",
            "Gouvi\u00e3es",
            "Granja Nova",
            "Mondim da Beira",
            "Salzedas",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Tarouca",
            "Tarouca",
            "Ucanha",
            "V\u00e1rzea da Serra",
            "Vila Ch\u00e3 da Beira"
        ],
        "name": "Tarouca"
    },
    "264": {
        "freguesias": [
            "Cabanas de Tavira",
            "Cachopo",
            "Concei\u00e7\u00e3o",
            "Luz",
            "Santa Catarina da Fonte do Bispo",
            "Santa Luzia",
            "Santo Est\u00eav\u00e3o",
            "Tavira (Santa Maria)",
            "Tavira (Santiago)"
        ],
        "name": "Tavira"
    },
    "265": {
        "freguesias": [
            "Balan\u00e7a",
            "Brufe",
            "Campo do Ger\u00eas",
            "Carvalheira",
            "Chamoim",
            "Chorense",
            "Cib\u00f5es",
            "Covide",
            "Gondoriz",
            "Moimenta",
            "Monte",
            "Ribeira",
            "Rio Caldo",
            "Souto",
            "Valdosende",
            "Vilar",
            "Vilar da Veiga"
        ],
        "name": "Terras de Bouro"
    },
    "266": {
        "freguesias": [
            "Al\u00e9m da Ribeira",
            "Alviobeira",
            "Asseiceira",
            "Beselga",
            "Carregueiros",
            "Casais",
            "Junceira",
            "Madalena",
            "Olalhas",
            "Paialvo",
            "Pedreira",
            "Sabacheira",
            "S\u00e3o Pedro de Tomar",
            "Serra",
            "Tomar (Santa Maria dos Olivais)",
            "Tomar (S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista)"
        ],
        "name": "Tomar"
    },
    "267": {
        "freguesias": [
            "Barreiro de Besteiros",
            "Campo de Besteiros",
            "Canas de Santa Maria",
            "Caparrosa",
            "Castel\u00f5es",
            "Dardavaz",
            "Ferreir\u00f3s do D\u00e3o",
            "Guard\u00e3o",
            "Lajeosa do D\u00e3o",
            "Lob\u00e3o da Beira",
            "Molelos",
            "Mosteirinho",
            "Mosteiro de Fr\u00e1guas",
            "Mouraz",
            "Nandufe",
            "Parada de Gonta",
            "Sabugosa",
            "Santiago de Besteiros",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o do Monte",
            "S\u00e3o Miguel do Outeiro",
            "Silvares",
            "Tonda",
            "Tondela",
            "Tourigo",
            "Vila Nova da Rainha",
            "Vilar de Besteiros"
        ],
        "name": "Tondela"
    },
    "268": {
        "freguesias": [
            "A\u00e7oreira",
            "Adeganha",
            "Cabe\u00e7a Boa",
            "Cardanha",
            "Carvi\u00e7ais",
            "Castedo",
            "Felgar",
            "Felgueiras",
            "Horta da Vilari\u00e7a",
            "Larinho",
            "Lousa",
            "Ma\u00e7ores",
            "M\u00f3s",
            "Peredo dos Castelhanos",
            "Souto da Velha",
            "Torre de Moncorvo",
            "Urr\u00f3s"
        ],
        "name": "Torre de Moncorvo"
    },
    "269": {
        "freguesias": [
            "Alcorochel",
            "Assentis",
            "Brogueira",
            "Chancelaria",
            "Lapas",
            "Meia Via",
            "Olaia",
            "Pa\u00e7o",
            "Parceiros de Igreja",
            "Pedr\u00f3g\u00e3o",
            "Riachos",
            "Ribeira Branca",
            "Torres Novas (Salvador)",
            "Torres Novas (Santa Maria)",
            "Torres Novas (Santiago)",
            "Torres Novas (S\u00e3o Pedro)",
            "Zibreira"
        ],
        "name": "Torres Novas"
    },
    "270": {
        "freguesias": [
            "A dos Cunhados",
            "Campelos",
            "Carm\u00f5es",
            "Carvoeira",
            "Dois Portos",
            "Freiria",
            "Maceira",
            "Matac\u00e3es",
            "Maxial",
            "Monte Redondo",
            "Outeiro da Cabe\u00e7a",
            "Ponte do Rol",
            "Ramalhal",
            "Runa",
            "S\u00e3o Pedro da Cadeira",
            "Silveira",
            "Torres Vedras (Santa Maria do Castelo e S\u00e3o Miguel)",
            "Torres Vedras (S\u00e3o Pedro e Santiago)",
            "Turcifal",
            "Ventosa"
        ],
        "name": "Torres Vedras"
    },
    "271": {
        "freguesias": [
            "Aldeia Nova",
            "Carnic\u00e3es",
            "Castanheira",
            "Cogula",
            "C\u00f3timos",
            "Feital",
            "Fi\u00e3es",
            "Freches",
            "Granja",
            "Guilheiro",
            "Moimentinha",
            "Moreira de Rei",
            "Palhais",
            "P\u00f3voa do Concelho",
            "Reboleiro",
            "Rio de Mel",
            "Sebadelhe da Serra",
            "Souto Maior",
            "Tamanhos",
            "Terrenho",
            "Torre do Terrenho",
            "Torres",
            "Trancoso (Santa Maria)",
            "Trancoso (S\u00e3o Pedro)",
            "Valdujo",
            "Vale do Seixo",
            "Vila Franca das Naves",
            "Vila Garcia",
            "Vilares"
        ],
        "name": "Trancoso"
    },
    "272": {
        "freguesias": [
            "Alvarelhos",
            "Bougado (Santiago)",
            "Bougado (S\u00e3o Martinho)",
            "Coronado (S\u00e3o Mamede)",
            "Coronado (S\u00e3o Rom\u00e3o)",
            "Covelas",
            "Guid\u00f5es",
            "Muro"
        ],
        "name": "Trofa"
    },
    "273": {
        "freguesias": [
            "Calv\u00e3o",
            "Cov\u00e3o do Lobo",
            "Fonte de Ange\u00e3o",
            "Gafanha da Boa Hora",
            "Ouca",
            "Ponte de Vagos",
            "Santa Catarina",
            "Santo Andr\u00e9 de Vagos",
            "Santo Ant\u00f3nio de Vagos",
            "Sosa",
            "Vagos"
        ],
        "name": "Vagos"
    },
    "274": {
        "freguesias": [
            "Ar\u00f5es",
            "Cepelos",
            "Junqueira",
            "Macieira de Cambra",
            "Roge",
            "S\u00e3o Pedro de Castel\u00f5es",
            "Vila Ch\u00e3, Codal e Vila Cova de Perrinho"
        ],
        "name": "Vale de Cambra"
    },
    "275": {
        "freguesias": [
            "Ar\u00e3o",
            "Boiv\u00e3o",
            "Cerdal",
            "Cristelo Covo",
            "Fontoura",
            "Friestas",
            "Gandra",
            "Ganfei",
            "Gondomil",
            "Sanfins",
            "S\u00e3o Juli\u00e3o",
            "S\u00e3o Pedro da Torre",
            "Silva",
            "Tai\u00e3o",
            "Valen\u00e7a",
            "Verdoejo"
        ],
        "name": "Valen\u00e7a"
    },
    "276": {
        "freguesias": [
            "Alfena",
            "Campo",
            "Ermesinde",
            "Sobrado",
            "Valongo"
        ],
        "name": "Valongo"
    },
    "277": {
        "freguesias": [
            "\u00c1gua Rev\u00e9s e Crasto",
            "Alvarelhos",
            "Barreiros",
            "Bou\u00e7o\u00e3es",
            "Canaveses",
            "Carrazedo de Montenegro",
            "Curros",
            "Erv\u00f5es",
            "Fi\u00e3es",
            "Fornos do Pinhal",
            "Fri\u00f5es",
            "Lebu\u00e7\u00e3o",
            "Nozelos",
            "Padrela e Tazem",
            "Possacos",
            "Rio Torto",
            "Sanfins",
            "Santa Maria de Emeres",
            "Santa Valha",
            "Santiago da Ribeira de Alhariz",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o da Corveira",
            "S\u00e3o Pedro de Veiga de Lila",
            "Serapicos",
            "Sonim",
            "Tinhela",
            "Vales",
            "Valpa\u00e7os",
            "Vassal",
            "Veiga de Lila",
            "Vilarandelo"
        ],
        "name": "Valpa\u00e7os"
    },
    "278": {
        "freguesias": [
            "Manadas",
            "Norte Grande",
            "Rosais",
            "Santo Amaro",
            "Urzelina",
            "Velas"
        ],
        "name": "Velas"
    },
    "279": {
        "freguesias": [
            "Landeira",
            "Vendas Novas"
        ],
        "name": "Vendas Novas"
    },
    "280": {
        "freguesias": [
            "Aguiar",
            "Alc\u00e1\u00e7ovas",
            "Viana do Alentejo"
        ],
        "name": "Viana do Alentejo"
    },
    "281": {
        "freguesias": [
            "Afife",
            "Alvar\u00e3es",
            "Amonde",
            "Anha",
            "Areosa",
            "Barroselas",
            "Cardielos",
            "Carre\u00e7o",
            "Carvoeiro",
            "Castelo do Neiva",
            "Chaf\u00e9",
            "Darque",
            "De\u00e3o",
            "Deocriste",
            "Freixieiro do Soutelo",
            "Geraz do Lima (Santa Leoc\u00e1dia)",
            "Geraz do Lima (Santa Maria)",
            "Lanheses",
            "Mazarefes",
            "Meadela",
            "Meixedo",
            "Montaria",
            "Moreira de Geraz do Lima",
            "Muj\u00e3es",
            "Neiva",
            "Nogueira",
            "Outeiro",
            "Perre",
            "Portela Sus\u00e3",
            "Portuzelo",
            "Serreleis",
            "Subportela",
            "Torre",
            "Viana do Castelo (Monserrate)",
            "Viana do Castelo (Santa Maria Maior)",
            "Vila de Punhe",
            "Vila Franca",
            "Vila Fria",
            "Vila Mou",
            "Vilar de Murteda"
        ],
        "name": "Viana do Castelo"
    },
    "282": {
        "freguesias": [
            "Pedr\u00f3g\u00e3o",
            "Selmes",
            "Vidigueira",
            "Vila de Frades"
        ],
        "name": "Vidigueira"
    },
    "283": {
        "freguesias": [
            "Aniss\u00f3",
            "Anjos",
            "Campos",
            "Cani\u00e7ada",
            "Cantel\u00e3es",
            "Cova",
            "Eira Vedra",
            "Guilhofrei",
            "Louredo",
            "Mosteiro",
            "Parada do Bouro",
            "Pinheiro",
            "Rossas",
            "Ruiv\u00e3es",
            "Salamonde",
            "Soengas",
            "Soutelo",
            "Tabua\u00e7as",
            "Ventosa",
            "Vieira do Minho",
            "Vilar Ch\u00e3o"
        ],
        "name": "Vieira do Minho"
    },
    "284": {
        "freguesias": [
            "Fundada",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o do Peso",
            "Vila de Rei"
        ],
        "name": "Vila de Rei"
    },
    "285": {
        "freguesias": [
            "Bar\u00e3o de S\u00e3o Miguel",
            "Budens",
            "Raposeira",
            "Sagres",
            "Vila do Bispo"
        ],
        "name": "Vila do Bispo"
    },
    "286": {
        "freguesias": [
            "Arcos",
            "\u00c1rvore",
            "Aveleda",
            "Azurara",
            "Bagunte",
            "Canidelo",
            "Fajozes",
            "Ferreir\u00f3",
            "Fornelo",
            "Gi\u00e3o",
            "Guilhabreu",
            "S. Sim\u00e3o da Junqueira",
            "Labruge",
            "Macieira da Maia",
            "Malta",
            "Mindelo",
            "Modivas",
            "Mosteir\u00f3",
            "Outeiro Maior",
            "Parada",
            "Retorta",
            "Rio Mau",
            "Tougues",
            "Touguinha",
            "Touguinh\u00f3",
            "Vair\u00e3o",
            "Vila Ch\u00e3",
            "Vila do Conde",
            "Vilar",
            "Vilar de Pinheiro"
        ],
        "name": "Vila do Conde"
    },
    "287": {
        "freguesias": [
            "Almagreira",
            "Santa B\u00e1rbara",
            "Santo Esp\u00edrito",
            "S\u00e3o Pedro",
            "Vila do Porto"
        ],
        "name": "Vila do Porto"
    },
    "288": {
        "freguesias": [
            "Assares",
            "Benlhevai",
            "Candoso",
            "Carvalho de Egas",
            "Freixiel",
            "Lod\u00f5es",
            "Mour\u00e3o",
            "Nabo",
            "R\u00f3ios",
            "Sam\u00f5es",
            "Sampaio",
            "Santa Comba de Vilari\u00e7a",
            "Seixo de Manhoses",
            "Trindade",
            "Vale de Torno",
            "Vale Frechoso",
            "Vila Flor",
            "Vilarinho das Azenhas",
            "Vilas Boas"
        ],
        "name": "Vila Flor"
    },
    "289": {
        "freguesias": [
            "Alhandra",
            "Alverca do Ribatejo",
            "Cachoeiras",
            "Calhandriz",
            "Castanheira do Ribatejo",
            "Forte da Casa",
            "P\u00f3voa de Santa Iria",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes",
            "Sobralinho",
            "Vialonga",
            "Vila Franca de Xira"
        ],
        "name": "Vila Franca de Xira"
    },
    "290": {
        "freguesias": [
            "\u00c1gua de Alto",
            "Ponta Gar\u00e7a",
            "Ribeira das Tainhas",
            "Ribeira Seca",
            "Vila Franca do Campo (S\u00e3o Miguel)",
            "Vila Franca do Campo (S\u00e3o Pedro)"
        ],
        "name": "Vila Franca do Campo"
    },
    "291": {
        "freguesias": [
            "Atalaia",
            "Moita do Norte",
            "Praia do Ribatejo",
            "Tancos",
            "Vila Nova da Barquinha"
        ],
        "name": "Vila Nova da Barquinha"
    },
    "292": {
        "freguesias": [
            "Campos",
            "Candemil",
            "Cornes",
            "Covas",
            "Gondar",
            "Gondar\u00e9m",
            "Loivo",
            "Lovelhe",
            "Mentrestido",
            "Nogueira",
            "Reboreda",
            "Sapardos",
            "Sopo",
            "Vila Me\u00e3",
            "Vila Nova de Cerveira"
        ],
        "name": "Vila Nova de Cerveira"
    },
    "293": {
        "freguesias": [
            "Abade de Vermoim",
            "Antas",
            "Arnoso (Santa Eul\u00e1lia)",
            "Arnoso (Santa Maria)",
            "Avidos",
            "Bairro",
            "Bente",
            "Brufe",
            "Cabe\u00e7udos",
            "Calend\u00e1rio",
            "Carreira",
            "Castel\u00f5es",
            "Caval\u00f5es",
            "Cruz",
            "Del\u00e3es",
            "Esmeriz",
            "Fradelos",
            "Gavi\u00e3o",
            "Gondifelos",
            "Jesufrei",
            "Joane",
            "Lagoa",
            "Landim",
            "Lemenhe",
            "Louro",
            "Lousado",
            "Mogege",
            "Mouquim",
            "Nine",
            "Novais (Vila Nova de Famalic\u00e3o)",
            "Oliveira (Santa Maria)",
            "Oliveira (S\u00e3o Mateus)",
            "Outiz",
            "Pedome",
            "Portela",
            "Pousada de Saramagos",
            "Requi\u00e3o",
            "Riba de Ave",
            "Ribeir\u00e3o",
            "Ruiv\u00e3es",
            "Seide (S\u00e3o Miguel)",
            "Seide (S\u00e3o Paio)",
            "Sezures",
            "Telhado",
            "Vale (S\u00e3o Cosme)",
            "Vale (S\u00e3o Martinho)",
            "Vermoim",
            "Vila Nova de Famalic\u00e3o",
            "Vilarinho das Cambas"
        ],
        "name": "Vila Nova de Famalic\u00e3o"
    },
    "294": {
        "freguesias": [
            "Almendra",
            "Castelo Melhor",
            "Cedovim",
            "Ch\u00e3s",
            "Cust\u00f3ias",
            "Freixo de Num\u00e3o",
            "Horta",
            "M\u00f3s",
            "Mur\u00e7a",
            "Muxagata",
            "Num\u00e3o",
            "Santa Comba",
            "Santo Amaro",
            "Sebadelhe",
            "Seixas",
            "Tou\u00e7a",
            "Vila Nova de Foz C\u00f4a"
        ],
        "name": "Vila Nova de Foz C\u00f4a"
    },
    "295": {
        "freguesias": [
            "Arcozelo",
            "Avintes",
            "Canelas",
            "Canidelo",
            "Crestuma",
            "Grij\u00f3",
            "Gulpilhares",
            "Lever",
            "Madalena",
            "Mafamude",
            "Olival",
            "Oliveira do Douro",
            "Pedroso",
            "Perosinho",
            "Sandim",
            "Santa Marinha",
            "S\u00e3o F\u00e9lix da Marinha",
            "S\u00e3o Pedro da Afurada",
            "Seixezelo",
            "Sermonde",
            "Serzedo",
            "Valadares",
            "Vilar de Andorinho",
            "Vilar do Para\u00edso"
        ],
        "name": "Vila Nova de Gaia"
    },
    "296": {
        "freguesias": [
            "Alhais",
            "Fr\u00e1guas",
            "Pendilhe",
            "Queiriga",
            "Touro",
            "Vila Cova \u00e0 Coelheira",
            "Vila Nova de Paiva"
        ],
        "name": "Vila Nova de Paiva"
    },
    "297": {
        "freguesias": [
            "Arrifana",
            "Lavegadas",
            "Santo Andr\u00e9 de Poiares",
            "S\u00e3o Miguel de Poiares"
        ],
        "name": "Vila Nova de Poiares"
    },
    "298": {
        "freguesias": [
            "Afonsim",
            "Alfarela de Jales",
            "Bornes de Aguiar",
            "Bragado",
            "Capeludos",
            "Gouv\u00e3es da Serra",
            "Lixa do Alv\u00e3o",
            "Parada de Monteiros",
            "Pensalvos",
            "Sabroso de Aguiar",
            "Santa Marta da Montanha",
            "Soutelo de Aguiar",
            "Tel\u00f5es",
            "Tresminas",
            "Valoura",
            "Vila Pouca de Aguiar",
            "Vreia de Bornes",
            "Vreia de Jales"
        ],
        "name": "Vila Pouca de Aguiar"
    },
    "299": {
        "freguesias": [
            "Aba\u00e7as",
            "Adoufe",
            "Andr\u00e3es",
            "Arroios",
            "Borbela",
            "Campe\u00e3",
            "Constantim",
            "Ermida",
            "Folhadela",
            "Gui\u00e3es",
            "Justes",
            "Lamares",
            "Lamas de Olo",
            "Lordelo",
            "Mateus",
            "Mondr\u00f5es",
            "Mou\u00e7\u00f3s",
            "Nogueira",
            "Parada de Cunhos",
            "Pena",
            "Quint\u00e3",
            "S\u00e3o Tom\u00e9 do Castelo",
            "Torgueda",
            "Vale de Nogueiras",
            "Vila Cova",
            "Vila Marim",
            "Vila Real (Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o)",
            "Vila Real (S\u00e3o Dinis)",
            "Vila Real (S\u00e3o Pedro)",
            "Vilarinho de Samard\u00e3"
        ],
        "name": "Vila Real"
    },
    "300": {
        "freguesias": [
            "Monte Gordo",
            "Vila Nova de Cacela",
            "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"
        ],
        "name": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"
    },
    "301": {
        "freguesias": [
            "Fratel",
            "Perais",
            "Sarnadas de R\u00f3d\u00e3o",
            "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o"
        ],
        "name": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o"
    },
    "302": {
        "freguesias": [
            "Aboim da N\u00f3brega",
            "Arcozelo",
            "At\u00e3es",
            "Ati\u00e3es",
            "Az\u00f5es",
            "Barbudo",
            "Barros",
            "Cabanelas",
            "Carreiras (Santiago)",
            "Carreiras (S\u00e3o Miguel)",
            "Cerv\u00e3es",
            "Codeceda",
            "Coucieiro",
            "Covas",
            "Doss\u00e3os",
            "Duas Igrejas",
            "Escariz (S\u00e3o Mamede)",
            "Escariz (S\u00e3o Martinho)",
            "Esqueiros",
            "Freiriz",
            "Geme",
            "Go\u00e3es",
            "Godinha\u00e7os",
            "Gomide",
            "Gondi\u00e3es",
            "Gondomar",
            "Laje",
            "Lanhas",
            "Loureira",
            "Marrancos",
            "M\u00f3s",
            "Moure",
            "Nevogilde",
            "Oleiros",
            "Oriz (Santa Marinha)",
            "Oriz (S\u00e3o Miguel)",
            "Parada de Gatim",
            "Pass\u00f3",
            "Pedregais",
            "Penascais",
            "Pico",
            "Pico de Regalados",
            "Ponte",
            "Portela das Cabras",
            "Prado (S\u00e3o Miguel)",
            "Rio Mau",
            "Sabariz",
            "Sande",
            "Soutelo",
            "Travass\u00f3s",
            "Turiz",
            "Valbom (S\u00e3o Martinho)",
            "Valbom (S\u00e3o Pedro)",
            "Valdreu",
            "Val\u00f5es",
            "Vila de Prado",
            "Vila Verde",
            "Vilarinho"
        ],
        "name": "Vila Verde"
    },
    "303": {
        "freguesias": [
            "Bencatel",
            "Ciladas",
            "Pardais",
            "Vila Vi\u00e7osa (Concei\u00e7\u00e3o)",
            "Vila Vi\u00e7osa (S\u00e3o Bartolomeu)"
        ],
        "name": "Vila Vi\u00e7osa"
    },
    "304": {
        "freguesias": [
            "Algoso",
            "Angueira",
            "Argozelo",
            "Avelanoso",
            "Ca\u00e7arelhos",
            "Campo de V\u00edboras",
            "Car\u00e7\u00e3o",
            "Matela",
            "Pinelo",
            "Santulh\u00e3o",
            "Uva",
            "Vale de Frades",
            "Vilar Seco",
            "Vimioso"
        ],
        "name": "Vimioso"
    },
    "305": {
        "freguesias": [
            "Agroch\u00e3o",
            "Alvaredos",
            "Candedo",
            "Celas",
            "Curopos",
            "Edral",
            "Edrosa",
            "Ervedosa",
            "Fresulfe",
            "Mofreita",
            "Moimenta",
            "Montouto",
            "Nunes",
            "Ousilh\u00e3o",
            "Pa\u00e7\u00f3",
            "Penhas Juntas",
            "Pinheiro Novo",
            "Quir\u00e1s",
            "Rebordelo",
            "Santa Cruz",
            "Santalha",
            "S\u00e3o Jomil",
            "Sobreir\u00f3 de Baixo",
            "Soeira",
            "Travanca",
            "Tuizelo",
            "Vale das Fontes",
            "Vale de Janeiro",
            "Vila Boa de Ousilh\u00e3o",
            "Vila Verde",
            "Vilar de Lomba",
            "Vilar de Ossos",
            "Vilar de Peregrinos",
            "Vilar Seco de Lomba",
            "Vinhais"
        ],
        "name": "Vinhais"
    },
    "306": {
        "freguesias": [
            "Abraveses",
            "Barreiros",
            "Boa Aldeia",
            "Bodiosa",
            "Calde",
            "Campo",
            "Cavern\u00e3es",
            "Cep\u00f5es",
            "Cota",
            "Couto de Baixo",
            "Couto de Cima",
            "Fail",
            "Farminh\u00e3o",
            "Fragosela",
            "Lordosa",
            "Mund\u00e3o",
            "Orgens",
            "Povolide",
            "Ranhados",
            "Repeses",
            "Ribafeita",
            "Rio de Loba",
            "Santos Evos",
            "S\u00e3o Cipriano",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Lourosa",
            "S\u00e3o Pedro de France",
            "S\u00e3o Salvador",
            "Silgueiros",
            "Torredeita",
            "Vil de Souto",
            "Vila Ch\u00e3 de S\u00e1",
            "Viseu (Cora\u00e7\u00e3o de Jesus)",
            "Viseu (Santa Maria de Viseu)",
            "Viseu (S\u00e3o Jos\u00e9)"
        ],
        "name": "Viseu"
    },
    "307": {
        "freguesias": [
            "Infias",
            "Santa Eul\u00e1lia",
            "Tagilde",
            "Santo Adri\u00e3o de Vizela",
            "S\u00e3o Jo\u00e3o de Caldas de Vizela",
            "S\u00e3o Miguel de Caldas de Vizela",
            "S\u00e3o Paio de Vizela"
        ],
        "name": "Vizela"
    },
    "308": {
        "freguesias": [
            "Alcofra",
            "Cambra",
            "Campia",
            "Carvalhal de Vermilhas",
            "Fataun\u00e7os",
            "Figueiredo das Donas",
            "Fornelo do Monte",
            "Pa\u00e7os de Vilharigues",
            "Queir\u00e3",
            "S\u00e3o Miguel do Mato",
            "Ventosa",
            "Vouzela"
        ],
        "name": "Vouzela"
    }
}